[銀河幻隊⚪️] 皇家馬德里球迷吹水區(157)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
—Fábio Coentrão
—Vinícius Júnior
—Andriy Lunin
—Raúl de Tomás

Out on loan:
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)

Gracias Cristiano

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

好波

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

笑4

啊
屌
唔記得改高仔走咗

肉酸賤撚到

係我教導無方
個卜街仔又做左d咩衰野

#999

4個字
相由心生

清算肉酸忤逆仔嘅盟軍：
1. 本人
2.覓膠
3.牙包
4.98
5.123alice
6.gbald

有無朵

你加入就可以改

If Lazio were to sell Sergej Milinković-Savić this summer, Real Madrid is the only possible destination, according to @ManuBaio.

以世清為首

肉酸真係正一仆街仔黎

📝 ¡Nuestros 29 convocados para la Supercopa de Europa! #RMSuperCup

留名

肥牛同高仔

點解鳩頭爾斯要放最頭

干查奧係仲借緊

唔係完約咩？

仲有一年到2019

大佬坐中間

我=韓信

係 爬我褲浪啦

屌你老味it狗

又被收皮了

佢真系好廢...

癡線，主席好波到

The search for a low cost midfielder in today’s market is creating problems for Real Madrid.

The club will select youth player Valverde to be Mateo’s replacement for the upcoming season. [marca]

隨著古圖斯的到來有可能讓皇馬尋找新的守門員教練，他們的選擇是Erwin Lemmens。

現在Erwin Lemmens擔任比甲洛克倫和比利時國家隊的守門員教練，而在國家隊他和古圖斯共事。

在接受Oost TV採訪時，洛克倫隊主教練Peter Maes確認了皇馬的興趣：“他能收到皇馬這樣的球隊的報價讓人很高興，這證明了他的能力。我們希望他可以留下來和我們繼續合作。我不知道他如何選擇，我們還沒談過這一點。”

歐聯決賽，你打進一個關鍵的進球，對於你來說這意味著什麼？

賓斯馬：那是一個特殊的進球，但是那個進球並不容易，我自己知道卡里奧斯當時要做什麼。進球意義重大， 但是不僅是進球，是整個比賽，我覺得皇馬踢得很好，也許是我穿著皇馬球衣踢得最好的比賽之一。

認真 真係幾難
有跟聖卡斯BB踢開波就知

上年今日辛仔對巴狗入世界波
同埋牙朗推球證搞到被罰停5場

【特稿】皇馬「BBA」頂C朗

【體育】皇家馬德里在基斯坦奴朗拿度離隊後，BBC攻擊線瓦解，迎來BBA這個新時代。

BBA，是賓施馬、加里夫巴利、馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）。在季前熱身賽，新帥盧柏迪古用了大部份時間，以阿辛斯奧頂替基斯坦奴朗拿度的位置，就算射手賓施馬不在陣，阿辛斯奧也出任假9，在前場衝鋒陷陣。

沒有了C朗，雖然沒有了每季約40球，但同時也令其他球員有更多控球時間，而皇馬眾將似乎踢得更自由更舒暢，更樂意表現自己。盧柏迪古的戰術亦不再依重單一球員，而是處處開花。

BBA也提升了整體防守能力。C朗向來不願防守，而且近季因為年事漸高，在場上不希望浪費體力去協守，以全力爭入球。如今由阿辛斯奧這小將頂上，他在前線能夠不停壓逼對方防線，加強了球隊的平衡。除此之外，在射程範圍內的罰球，亦將有更多變化，不用再全由C朗去硬射。

當然，傳聞中的夏薩特是否來投，仍然是未知之數，要是這名比利時國腳從車路士加盟，BBA將不會是主要進攻組合。不過，從現時的情況來看，就算夏神最終沒有來到，也不用太擔心皇馬今季的進攻。

5位「施丹」齊出海享天倫

【體育】施丹自從在上季季尾離開皇家馬德里後，一直在享受人生，最近就跟太太及4名兒子齊齊出海，共享天倫之樂。

施丹（Zinedine Zidane）周一在instagram上載了一張跟太太Veronique、4名同樣是足球員的兒子，齊齊在法國出海玩樂的全家福，還留言道：「我的家庭，在一個美麗地方。」

4名兒子當中，司職中場的大仔安素早已離開皇家馬德里，今季被瑞士球隊洛桑體育會借用到西乙升班馬馬亞達洪達。至於二仔門將盧卡仍留在皇馬，只是在泰拔高圖爾斯加盟後，相信只能為B隊披甲。三仔迪奧及四仔伊耶斯仍然效力皇馬青年軍。

46歲的施丹似乎還未計劃回歸球壇，早前有傳曼聯正密切留意他的情況，若果辭退戰績平平的領隊摩連奴，助皇馬成就歐聯三連霸的施丹將是他們的首選繼任人。

圖片來源 : 互聯網

經理人：莫迪歷想做意甲巨星

【體育】莫迪歷經理人證實，這名克羅地亞國腳希望離開皇家馬德里，登陸國際米蘭成為意甲球星。

盛傳國際米蘭力爭中場莫迪歷（Luka Modric）加盟，只是皇家馬德里堅拒放人，更以加薪續約利誘留隊。雖然轉會窗未關，但國米教練史巴利堤早前就打定輸數，認為他們應該未能簽下這位世界盃金球獎得主。

主角一直未有就此發言，他的經理人拿利迪歷在周一終於打破沉默，證實轉會傳聞真有其事：「國米的確嘗試羅致，而莫迪歷亦有考慮，可見基斯坦奴朗拿度在意大利足球已起了一定影響力。」

「有很多原因，令莫迪歷希望成為意甲球星，就看看之後發展如何。我相信現在或之後，總有一天，他會到意甲踢球，因為在他的年代，很多克羅地亞球員都是看意甲長大的。」拿利迪歷續表示。

今次又講得幾好

Real Madrid: Odegaard heads for exit after Super Cup omission

Martin Odegaard is the only member of the first-team squad not to have been named in the squad for Wednesday's clash with Atlético in Tallinn.

Norwegian set for another loan move from Real

Barring the emergence of an alternative explanation, the 19-year-old's absence from the squad to face near neighbours Atlético Madrid offers a seemingly clear indication that he is heading for the Bernabéu exit.

Inter-Modric: the situation

The Croatian internatonal's position remains the same: he wants to leave and try a new experience at Inter with his fellow Croatians

Real Madrid: Valverde could take Kovacic's squad place

The 20-year-old's promising performances on Real's US tour have left him in the frame to fill the void left by Mateo Kovacic, who has joined Chelsea on loan.

摩迪

Real Madrid have arrived at their Tallinn hotel

Julen Lopetegui and his Real Madrid players, along with president Florentino Perez, flew to the Estonian capital of Tallinn on Monday, ahead of Wednesday's UEFA Super Cup match.

我正式宣佈Vallejo以後叫玻璃人
Valverde先係細華

G持臭G
細華細華 我地支持你❤️

由你把口講出黎突別嘔心

On9 我中學係啦啦隊隊長

可惜係死基佬一隻

你肉酸死基佬添

靜啦成昆

On9 我成日著短裙仔幫男同學打氣

咁都可以恥笑

你每開一個post禾都會入場支持

gay

我係你庇護工場上司

世清今日宣布放假

你日日都放假

One more two more
肉酸柒過菠蘿

喜歡讓佩下沉 喜歡讓佩哭～
尤其是 肉酸老母亦滿足～

肉酸～三太公

加入清算佩狗盟軍！

洗撚盟軍咩
根本清算肉酸同清算笠水狗一樣 人人有責

出cheat

你食屎

清算肉酸

肉酸已經眾叛親離了

唯哥記性全宇宙最強

你唔入就收皮

真名王出黎隻揪

肉酸已經沒有盟友了

打左我先

曹君如

無敵是最寂莫

世清已勝出

瑞和街見

8號風球未

好兄弟!

沾狗逝去之日就是8號之時

推兄弟去死 你好仆街！

警告你咪再抽笠仔水

在家中勝出

死二五狗又係到陰陰濕濕

你仲仆街

你肉酸到勝出

世清已多次放過你 但你仍然不知悔改

我地世清驍勇善戰 唔似你搵兄弟擋

我咩地 你同世清早已恩斷義絕

你肉肉酸酸背後插自己友一刀

成昆離間完未 米逼我號令全皇區批鬥你

經典重温:

假使當初不會賣了你 莫要痛失這人
分開手意甲追尋 足可拯救千萬人
即使歐洲賽事沒有冠 還有你這個人
雞胸一再光臨 花光一世都未能
當這C7陪襯

你已經無權無勢 眾叛親離

又個po都重溫一次

肉酸 公海中害人 皇狗 積怨何容忍

你看肉酸吠一聲 聲聲送佩狗～

肉酸到 肉酸到 好走快兩步
得到佢睇起你 你等仆街

抵啦犯眾憎

臭jer 佬原來都係教友。。。

情侶港鐵喊爆吵大鑊 男友當眾跪地抆耳仔

你

似你多D,咁肉酸

ho ball

肉酸眾叛親離

(I can’t see anybody 25 like that)
其實我怎會輸給這二五閪
其實這閪精閪得比疤狗恐怖
誰在那公海之中跌入糞土
全靠佢去打搞老母 一再宣布

新手報到 有冇咩要注意

記住會然佩雷斯主席好肉酸就得

屎>佩雷斯

我仲聽過一個叫笠水嘅會員

一入黎就咁搶口

睇黎做足功課

打馬體 賓狗你今次仲唔現形

賓周一陣出多次絕招

琴晚摩迪打比我話佢要去意大利了

馬體會條防線勁到仆街 等睇條傻尻波皮都hi唔到

我呢排都係香港bo

請尊重，謝謝！

勝算高唔高

盧sir慘比施蒙尼羞辱

即炒

Welcome back our daddy !!

幾驚你講mammy,咁撚肉酸

頂 我以為今晚3點開波

輸波買人OK？

翩翩幾個箭步突圍而出 好有機會贏呢場賽事

走啦屌你老婆

我聽過有會然識出cheat

負皮王變正皮王

主席的威力

由互咬變成圍毆

小朋友齊打交

證明多數皇迷黑白分明 樣貌良好

正皮之鬼

你老婆仔結衣cheat

sik horse

俄仔去左華西

機司Win

魔翼sure win

俄仔鏟草

上季前四係咁簽人
得皇狗係咁放人

佩蛇在下一盤很大的棋

咁你幾時做野

世盃踢得咁好都係得華西肯借

支持肉酸請正皮我

決意要同259肉酸割蓆負皮我

有人正皮

難得肉酸會正皮我

阿仙奴呢d咁缺翼唔考慮下

生死大戰 一觸即發

問成昆

問鏟蛇

唔該一個人食野既就咪撚食foot court啦

有佩狗post feel

佢經常話人on9

你經常粒水

咁小負皮,肉酸閒閒地都3千個啦

你經常陪老細

Ho ball

你地撐肉酸 太低質了

肉酸沒有盟友

Cristiano Ronaldo leads UEFA Goal of the Season nominees

UEFA Goal of the Season nominees in full:

Lucy Bronze (Lyon 1-0 Manchester City)
Olga Carmona (Switzerland 0-2 Spain)
Elisandro (Sporting CP 2-5 Inter)
Elliot Embleton (Turkey 2-3 England)
Christian Eriksen (Republic of Ireland 1-5 Denmark)
Paulo Estrela (Porto 5-1 Besiktas)
Eva Navarro (Germany 0-2 Spain)
Dimitri Payet (Marseille 5-2 Leipzig)
Goncalo Ramos (Slovenia 0-4 Portugal)
Ricardinho (Portugal 4-1 Romania)
Cristiano Ronaldo (Juventus 0-3 Real Madrid)

Modric: Inter Milan not giving up on Real Madrid midfielder

Inter are still holding out hope of signing Luka Modric but, with Serie A's transfer window closing on Friday, time isn't on their side.

The Luka Modric saga may be considered done and dusted in Spain, but in Italy they're not giving up on seeing the Real Madrid star become the latest marquee signing in Serie A, in a summer transfer window that has seen the league's clubs spend a combined total of over a billion euros. Diario AS understands that Inter Milan are still holding out hope of securing his services, and will wait for him right up until the close of the Italian window, which is this Friday - a fact that may well scupper their designs on the Croatia captain.

Juventus reject Real Madrid's €60m offer for Pjanic

According to Tuttosport, Juventus have turned down Madrid's offer for Pjanic, who will probably renew his contract at the Turin club beyond 2021.

正野

Good morning everybody

比真歷
我不如搵沙比同派路出山好過

野獸早

lm

早牙
好肚餓 諗緊食乜

準備好比狗達撩交打未

準備好ot未

韓信

[幻幻交學費][歐超盃] 皇家馬德里對馬德里體育會

去左寶島玩
食牛肉湯

屌牙 去寶島cow女

唔係
家族旅行 好多人
想行開去玩比老人家gut

笑左

收皮啦扮孝子 實去比綠帽人戴

啲人樣好似ON撚9

慘
我都試過 家族旅行最煩就係咁

耆齡王越食越老

所以你咪捐人褲浪囉

笑乜

二五已經失去理智

笑死

加比：高圖爾斯投皇馬令我痛心

【體育】前馬德里體育會隊長加比坦言對舊隊友泰拔高圖爾斯轉會皇家馬德里感到痛心。

34歲的加比今夏轉會卡塔爾球會艾薩德後，依然關心馬體會的發展。他直言為泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）以3500萬鎊由車路士轉投皇馬感痛心：「看到高圖爾斯穿上皇馬球衣令我很難受。我和他一起比賽，贏過冠軍，看到他加盟死敵，這是一種奇怪的感覺，而且很痛心。」

加比在2011到2014年球季在馬體會和泰拔高圖爾斯合作，當時後者以外借身份加盟，他們一起和馬體會於2012年贏得歐霸盃、2013年贏得西班牙盃及2014年贏得西甲冠軍後，高圖爾斯便回到車路士。

今年夏天，高圖爾斯向車路士施壓望轉會皇馬，其家人一直都在馬德里生活，最終車路直同意放人，讓他如願以償。

拉莫斯反擊：高普唔係首次決賽輸波啦！

【體育】去屆歐聯決賽的罵戰未完，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯回應利物浦主帥高普早前的批評，明寸對方已非首次在決賽敗陣。

「我已就此事（在決賽令穆罕默德沙拿受傷）發表意見，我沒有刻意傷害球員的意圖。」沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於周三歐洲超級盃大戰馬德里體育會前的記者會上，少不免又被問到去屆歐聯決賽的事件。

高普上月在訪問中說到拉莫斯在歐聯決賽令沙拿受傷，顯然怒氣未消：「如果你翻看片段，而你又不是皇家馬德里球迷，那你會想到那是無情、野蠻。我5歲就看足球比賽，如果你把拉莫斯過去的事一併去看，你會看到有很多『狀況』。」

拉莫斯這次回應毫不客氣：「他想為沒有在決賽贏波開脫，但這已不是他首次在決賽輸波。我們部份人已有很多年處於非常高的水平，不肯定他可說出相同的話，且讓高普為他自己的球員憂心吧。」

Florentino Perez and Luis Rubiales meet in Tallinn

The manner of Julen Lopetegui's move to Real Madrid led to a feud between the club's president Florentino Perez and Spanish FA president Luis Rubiales.

Lopetegui's four tactical options: A front three? Bench Modric?

Get rid of Casemiro

Bench Marco Asensio

Leave out Karim Benzema and play without a No.9

Luka Modric as a substitute

Dutch club Vitesse Arnhem are interested in signing Real Madrid's 19-year-old Norwegian midfielder Martin Odegaard on loan for the season.

Odegaard都係去西甲中下遊球隊踢啦
好過去荷蘭多多聲

Real Madrid made an inquiry for Christian Eriksen today and Tottenham responded with a price-tag of €200 million, a price too high even for Florentino Pérez. Without a replacement, Los Blancos won’t sell Modric, according to @DiMarzio.

意大利狗又搞事 係人都知佩蛇見到利維就粒水

想問今晚咩台播歐超盃？

Eriksen23

所以粒水了

好心隻意大利狗收皮啦
又話皇報價SMS 而家無撚左件事

之前又話賓周去Ac
搞到我仲開心左陣
食屎狗黎

條友其他都準 淨係皇馬唔準

報呢單新聞真係要落地獄

我都開心左一陣
點知benzema開埋聲

有機會係皇馬退休 唔係講笑 依家咁撚廢都仲係正選

瞓咗冇睇，依家粒水對肉酸幾比幾

一定啦 賓斯馬地位高過牙朗

牙頹球倒掛都冇

收嗲啦你

皇馬教練壽命最長3年半 盧比迪古可撐幾耐？

皇馬對馬體會的歐洲超級盃即將開打，盧比迪古也迎來了自己在皇馬的第一個挑戰。西班牙《阿斯報》在最新的報導中回顧了皇馬近年來各位教練的任期，指出皇馬教練的崗位可不好幹。

僅僅是本世紀，皇馬就先後請了15位教練，平均下來接近一個賽季1個。其中甘馬曹的任期是最短的，只堅持了3輪聯賽，而迪保斯基的任期則是最長的，達到3年半。

歐洲超級盃的比賽是盧比迪古在正式比賽中首次亮相，這位前西班牙國家隊教練是皇馬本世紀的第15位教練，也是佩雷斯任期內的第13位教練。

嚴格來說，迪保斯基不算是本世紀上任的教練，因為他在1999年11月開始執教皇馬。世紀初，皇馬的成績非常出色，迪保斯基帶隊拿到了2個歐聯獎盃，2個西甲獎盃，但因為與球會高層的矛盾，他在執教3年半後辭職。迪保斯基離開後，皇馬一度陷入危機，隨後3個賽季中，皇馬只拿到了1個西班牙超級盃。

基羅斯只執教了皇馬一個賽季，賽季末球隊崩盤，他也被解僱。甘馬曹上任，只帶隊踢了3輪聯賽就選擇走人。之後雷蒙擔任臨時教練，執教了3個月。巴西人盧森波格試圖革新皇馬，但他的魔幻四重奏失敗，未能幫助球隊奪冠。皇馬請青訓營教練卡羅執教一隊，2005-06賽季，球隊最終只拿到聯賽第二。

2006-07賽季，卡比路第二次執教皇馬，終於幫助球隊結束冠軍荒，拿到了西甲冠軍。意大利人離開後，皇馬請來舒斯特爾，2個賽季，皇馬贏得了1個西甲冠軍，1個西班牙超級盃。此後的祖安德·拉莫斯和柏歷堅尼在皇馬都未能奪冠，球隊在歐聯中表現也很糟糕。

2010年，摩連奴執教皇馬，白衣軍團開始重振雄風，他帶隊拿到了1個西甲冠軍，1個西班牙超級盃和1個西班牙盃，球隊在歐聯中也開始找回感覺。2013年，安察洛堤上任，意大利人在皇馬拿到了4個冠軍，包括皇馬的第10座歐聯獎盃。

安察洛堤離開後，賓尼迪斯帶隊踢了半年後被解僱，施丹上任，法國人取得巨大成功，他共獲得9個獎盃，是球會歷史上獲得獎盃第二多的教練（捧杯速度則是最快），包括在歐聯取得三連冠。

平均下來，每位教練只能在皇馬教練崗位上停留464天，那麼盧比迪古能執教皇馬多久呢？（沙治奧）

施丹計劃明年復出！最想執教的球隊竟然是...

據法國媒體《隊報》的消息，如今賦閑在家的前皇馬教練施丹計劃在明年復出執教。而他希望自己的下一站是英超聯賽，施丹本人最想要得到的是曼聯的帥位。

在帶領皇馬實現歐聯三連冠後，施丹急流勇退離開了皇馬帥位，法國人選擇休息一年調整狀態。執教皇馬的2年半時間裡，施丹戰績彪炳，拿下三座歐聯冠軍，一座西甲冠軍，兩座世冠盃冠軍，兩座歐洲超級盃以及一座西班牙超級盃的冠軍。執教能力以及管理更衣室的能力備受肯定。

施丹的下一站在哪一直是各路媒體和球迷們關注的焦點。《隊報》的最新消息稱，施丹如今已經開始考慮下一站了，他將目光投到了英超聯賽中，尤其對曼聯的帥位非常有興趣。

如今看來，施丹想要在明年夏天入主曼聯也並非是不可能的。曼聯現任教練摩連奴壓力山大，上季球隊顆粒無收。今夏摩帥和曼聯高層在收購策略上也出現了較大分歧，最終導致曼聯在這個轉會窗口補強有限，摩帥對管理層頗有微詞。

摩連奴與普巴，馬迪爾等明星球員的關係也不太和諧。此外，對於摩帥保守的戰術風格，曼聯的球迷們也非常不滿意。如果今季曼聯在各條戰線依舊無法拿到冠軍，那麼摩連奴恐怕很難保住帥位了。屆時，施丹肯定會是曼聯追逐的主要目標。

（雷利）

望與馬些路相聚祖記？C.朗慘被對方「暗寸」

近日C.朗拿度表示，他從小就有一個心願，那就是穿上祖雲達斯的黑白間條衫。C.朗拿度還指出：「祖記是一家與眾不同的球會，大家都很特別，都非常友善，這裡像個家庭。球隊的球迷也是如此。我現在很激動，希望球迷快樂」。

加泰羅尼亞的《每日體育報》認為，這是C.朗拿度說給他的老東家聽的。週二在接受採訪時，拉莫斯對C.朗拿度的話做出了評論，皇馬也像個家庭，他不知道C.朗拿度在說什麼。

值得一提的是，與C.朗拿度關係很好的馬些路也疑似回應了C.朗拿度的話，他也提到了家庭這個詞。馬些路表示：「能穿皇馬波衫，捍衛球會會徽是一種榮譽。知道自己是世界上最好球隊的一員，激發了我極大的熱情。我們擁有的這個家庭，會竭盡全力追求勝利，秘密就在於謙虛地工作，尊重所有對手，天天向上。」

談到C.朗拿度的離開，馬些路表示：「C.朗拿度是世界上最好的球員，但我們還有偉大的球員，大家都不錯。（離開）是他自己的問題。」

馬些路還否認了轉會祖雲達斯的傳言：「我們現在面臨歐洲超級盃決賽，我只談決賽。我與皇馬的合約2022年到期，我還會為皇馬踢很多年。」

談到歐洲超級盃，馬些路表示：「能再次為皇馬踢決賽，這是一種榮耀。我們有很強的踢球和獲勝的鬥志。」（沙治奧）

【尷尬】想上位？皇馬首場決戰就不讓他上...

高圖爾斯加盟皇馬之後，他的目標無疑是成為皇馬的一號門將。但想要直接取代拿華斯是不可能的，高圖爾斯需要憑能力競爭。

在加盟皇馬的時候，高圖爾斯非常自信的表示，自己會用實力爭取到位置：「拿華斯？我當年在車路士的時候，取代了施治。我知道拿華斯和你優秀，而我也會展示自己。球會不會保證我的正選，我在任何地方都是靠自己爭取到正選地位。在車路士，最後是施治離開，我留了下來。」

而根據《阿斯報》的報導，皇馬的絕對功勳拿華斯也不會輕易妥協於高圖爾斯，想搶走他的主力位置，要靠實力說話。在門將這個位置上，兩人將展開激烈的爭奪。

皇馬新賽季的首場重要比賽與馬體會的歐洲超級盃將在愛沙尼亞首都塔林開戰，而據基比電台的消息，今場比賽皇馬依然會讓拿華斯擔任正選門將，今夏兩名新引進的門將高圖爾斯和盧寧不會進入球隊大名單。

流水的對手，鐵打的他！施蒙尼決戰皇馬新帥

馬體會即將與皇馬爭奪今季的歐洲超級盃冠軍，盧比迪古將是馬體會教練施蒙尼面對的第五任皇馬教練。

《馬卡報》列舉了施蒙尼接手馬體會之後較量過的皇馬教練，施蒙尼在2011-12賽季中期來到床單軍團，當時執教皇馬的是摩連奴，施蒙尼當時在3場聯賽中都輸給了摩連奴，但是他在西班牙盃決賽中獲得了勝利。

在摩連奴下台後，施蒙尼面對的對手是安察洛堤，兩人在4項賽事中交手13次：西甲、歐聯、西班牙盃和西班牙超級盃。交手戰績施蒙尼佔優，他獲得了5勝4平4負，不過馬體會教練在2014年歐聯決賽上輸給了安察洛堤。

安察洛堤下台後接手皇馬的是賓尼迪斯，貝大師差點都沒能獲得在場邊見施蒙尼的機會，兩人唯一一次交手是2015-16賽季的西甲聯賽，當時雙方打和，賽季下半程再交手時，皇馬的教練就已經變成了施丹。

施丹和施蒙尼總共在各項賽事中較量8次，施丹獲得了3勝3平2負，其中與安察洛堤一樣，施丹也在歐聯決賽中擊敗了施蒙尼。

在成為馬體會教練之後，施蒙尼在總共26場馬德里打比戰中獲得了8勝9平9負的成績。新賽季的歐洲超級盃將於香港時間8月16日3:00進行。

皇馬尋魔笛替身被索2億拒放人！國米搬救兵再發力

雖然皇馬的立場很堅決不會放走莫迪歷，不過《意大利足球》表示，皇馬在得到魔笛替身的情況下會履行承諾放人，但目前這一點似乎仍然行不通。

報導中指出，皇馬將熱刺中場核心艾歷臣視為莫迪歷的接班人，但是前者被熱刺標價2億英鎊，這使得皇馬望而卻步。另一方面，雖然如此但國際米蘭仍然沒有放棄引進莫迪歷。消息中指出，魔笛和皇馬主席之間存在君子協定，即歐冠盃三連冠就放莫迪歷走人，但如今佛羅倫迪諾並不打算履行這個承諾。

另外，《意大利天空體育》報導，國際米蘭現在寄希望於莫迪歷的經理人列美奇，他將會來到馬德里與皇馬的高層會談，以說服佛羅倫迪諾放人。但，轉會係數難度依然很大。

依球姿勢靚好多

拉莫斯回擊C.朗：無人可以淩駕皇馬之上

在C.朗拿度加盟祖記的時候，他說祖記給了他像家一樣的感覺。對此拉莫斯也做出了回應，他表示皇馬也是如此，所以不知道C.朗拿度在說什麼。

雖然在皇馬成就了5年4奪歐聯的霸業，但C.朗拿度的日子並不一切都順遂心意。今夏C.朗拿度與佩雷斯不歡而散，又受到西班牙稅務方面的不斷騷擾，終於離開了這片土地，轉投祖雲達斯。在加盟的時候C.朗拿度表示祖記就像家一樣，尤其是在經歷過上季歐聯與祖記的直接交手後，他對祖記及其球迷的印象十分深刻。

歐洲超級盃的賽前記者會上，拉莫斯被問到了這個問題，對此他回答說：「在這裡，我們曾經也像家人一樣，所以我不知道他在說什麼。我們取得過很多成功，就是因為我們能像家人一樣，他曾經也是家庭的一員。」

「失去像C.朗拿度這樣的球員是一個打擊，但我們仍可以繼續贏下去。皇馬歷史上很多人來，很多人走，但皇馬一直延續著勝利。沒人能淩駕於皇馬之上，無論發生什麼皇馬都會繼續存在，離開是他的選擇，我祝他一切順利。決定不是由我做出的，但皇馬的大門總是向那些想要來到這裡的人們敞開。」

（斧荊）

姿勢差都至起原入圍啦
決賽入世界波

賓施馬談歐聯決賽入球：感覺卡利奧斯會攪事

直播吧8月14日訊 日前法國球星賓施馬接受了歐洲足協官網的採訪。在此次採訪中，賓施馬回顧了自己的皇馬生涯，他也談到了球隊在歐聯賽場的表現。

（以下是此次採訪內容，Q代表問題，A代表賓施馬的回答。）

Q：歐洲超級盃是今季要去爭奪的第一座獎盃，您對此有所期待麼？

A：這場比賽有很多意義，歐洲超級盃是一座很重要的獎盃，在皇馬效力你就必須去贏得冠軍。我們將盡一切努力去贏得這座獎盃。這場比賽肯定會很睏難，因為我們是一支嶄新的球隊。但是如果能以一座冠軍獎盃來開啟新賽季，那也將會是一件很棒的事情。

對於皇馬球會和球員們來說，壓力是始終存在的，因為皇馬就是世界上最優秀的球會。但是壓力對於贏波來說也是一件好事。這場比賽將會有些特別，因為這是一場馬德里打比戰，打比戰的比賽總是很睏難。

Q：您是歐聯正賽歷史第四射手，這對您來說意味著什麼？

A：這讓我感到非常驕傲，這也證明了我是一位擁有雄心壯誌且對入球充滿渴望的球員。我會繼續進步，會去攻入更多的入球，也會去送出更多的助攻。這個排名會讓我充滿動力，會讓我努力前進和繼續提高。

Q：在今年5月26日在基輔舉行的歐聯決賽中，您也攻入了一粒入球。

A：這粒入球很特別，而且並不容易，我當時預判到了卡利奧斯要做什麼。但是入球並不代表一切，我經歷了一場偉大的比賽，我認為這是我效力皇馬期間最棒的比賽之一，畢竟這是歐聯決賽。

巴爾那場比賽也攻入了一粒非常精彩的入球。利物浦曾一度扳平了比數，但是巴爾的入球讓場上形勢又發生了變化。無論對巴爾，還是對球隊，那都是一場很棒的比賽。

Q：您如何看待皇馬近五年獲得四座歐聯冠軍獎盃？

A：我認為我們現在經歷的可能是皇馬歷史上最佳的一段時間，我們建立了一支偉大的球隊，每一次大家都會竭盡全力，希望儘可能地走到最遠。每一年我們都背負了很大的壓力，但是也都充滿了期待，這也就是我為什麼會喜歡皇馬的原因。

並不是每個人都能夠獲得歐聯的三連冠，但是我們擁有一支非常強大的團隊，我們擁有很多的特點，而且能夠在球場上展現出來。我們證明了自己就是最優秀的球隊，我們充滿了鬥志，也會始終尊重對手。

Q：這將是您效力皇馬的第十個賽季了，您有什麼感受？

A：我變得更加成熟了，我也豐富了自己的踢法。在皇馬效力期間，我也積累了很多比賽經驗，這裡是世界上最棒的球會。儘管最初我的起步有點睏難，但是我一直在努力奮鬥著。我製定了目標，不僅僅是要自己踢得好，而是要與球會一起發揮出色。

Q：對於皇馬的新任教練盧比迪古，您的第一印像是什麼？

A：他是一位與眾不同的教練，他喜歡有球的狀態，他希望球隊能夠擁有控球權。盧比迪古將會讓我們更加關注對於控球權的保護和失球後的反搶與施壓。

皇馬不買高華錫替身 直接提拔B隊青年

直播吧8月14日訊 據《阿斯報》報導，在高華錫離開皇馬租借加盟車路士之後，白衣軍團將提拔青訓營小將菲德-華維迪至一線隊。為了獲得更多的一線隊出場時間，高華錫今夏表達出了離隊的意願，而克羅地亞人最終也如願以償加盟了車路士。

高華錫離開之後，皇馬在轉會市場上開始尋找替代者，但他們發現可供選擇的球員並不多，尤其是在英超轉會窗已經關閉的情況下。在這樣的情況下，引進一名球員可能需要支付更高的溢價，這是皇馬所不願看到的情況。比如，多家意大利媒體報導稱，皇馬已經就引進米連高域和拉素進行了接觸，但藍鷹對塞爾維亞中場的標價高達1億歐元。

目前看來，皇馬不會滿足這樣的要價，除非他們無法找到一個更具吸引力且價格適中的選擇。在尼馬天價轉會巴黎聖日耳門之後，球員的轉會費出現了明顯的上漲。因此，皇馬有可能在西甲轉會窗關閉之前不會再引進中場球員。

塞巴略斯在季前賽中有著令人印象深刻的發揮，高華錫的離開意味著他將扮演更加重要的角色，而青訓營小將菲爾-華維迪將扮演之前高華錫在球隊中扮演的角色。在上季將華維迪租借至拉科的情況下，皇馬本計劃這個賽季再次將烏拉圭人外租至頂級聯賽球會，讓他繼續去取得進步。不過，高華錫的離開以及華維迪在美國行之間的表現讓皇馬打定了主意，華維迪新賽季將進入盧比迪古的一線隊陣容。

6000萬歐！曝皇馬突襲祖記核心 還只是初步報價

直播吧8月14日訊 近期，祖記中場比真歷和轉會市場緊密聯繫在了一起。現據《拖連奴體育報》報導，斑馬軍團拒絕了皇馬對比真歷6000萬歐的報價。

今夏波斯尼亞國腳和轉會市場聯繫在了一起，此前報導，巴塞，車路士和曼城都對他感興趣。現據《都體》報導，皇馬通過中間人為比真歷送上了6000萬歐的報價，嘗試看祖記對於出售波斯尼亞人的決心。

祖記在拒絕這份報價之前，對情況進行了分析。他們明確表示不會以低於1億歐讓比真歷離隊。同時該媒體指出，祖記準備與比真歷續約至2023年，到時他的年薪將為450萬到650萬歐之間。

上季，比真歷代表祖記出戰了44場比賽，攻入7球並送出了10次助攻。

皇馬昔日天才如今進不了大名單 西媒確定將離隊

直播吧8月14日訊 香港時間8月16日淩晨3點，皇馬將在歐洲超級盃上對陣馬體會。皇馬教練盧比迪古公佈了球隊29人大名單，奧迪加特是一線陣容中唯一落選的球員，據西班牙《阿斯報》分析，此舉意味著奧迪加特的離隊已成定局。

拿華斯、高圖爾斯、卡斯拿、盧寧和盧卡-施丹五名門將悉數隨隊參加歐洲超級盃，受傷的巴列霍以及奧迪里奧蘇拿也將前往塔林。

19歲的奧迪加特無緣歐洲超級盃，這可以理解為他將離開班拿貝球場。奧迪加特於2015年從斯托姆加斯特加盟來到銀河戰艦，在今夏重返皇馬之前，挪威小將曾外租到海倫芬18個月的時間。

奧迪加特的經理人Bjorn Tore Kvarme曾對挪威媒體Nettavisen表示：「當季前熱身結束後我們會解決奧迪加特的未來問題。」最近有媒體報導稱，英冠球隊維拉和打比郡有意租借奧迪加特。

皇馬全新「領袖」出現！他的時代將降臨

在C.朗拿度轉會祖記之後，巴爾也正式成為了皇馬的頭號球星，而即將到來的歐洲超級盃，就是對這位皇馬新「帶頭大哥」的第一個考驗。

《馬卡報》也表示，現在已經是巴爾的時刻了，皇馬的鋒線進攻就是圍繞著他展開的。在C.朗拿度離開之後，巴爾需要帶領銀河戰艦繼續前進。

自從2013年的夏天來到皇馬之後，巴爾終於成為了皇馬的一號人物，他也終於不用在位居C.朗拿度之下了，而現在他的第一個任務，就是帶領皇馬贏得歐洲超級盃的冠軍。

在皇馬的夏季熱身賽中，盧比迪古的戰術都是圍繞著巴爾展開，而巴爾的表現也十分出色，出戰4場比賽，攻入3粒入球，並且送出了1次助攻。要知道，巴爾在前兩場比賽中只踢了45分鐘，在上週同羅馬的比賽中踢了57分鐘，而對陣米蘭也只不過踢了75分鐘。

自從轉會皇馬以來，巴爾已經為皇馬贏得了13座冠軍獎盃，特別是在上季的歐冠盃決賽中，巴爾攻入2球，成為了皇馬奪冠的最大功臣。而這一次在愛沙尼亞的歐洲超級盃，巴爾將肩負更加沉重的擔子。

屌咪簽垃圾

肉酸仔被輪姦

世清心胸狹窄

投降吧

【香港皇迷評論】從組軍看後C朗時代戰術

【體育】又一個三年！繼摩連奴3年防反極致、安察洛堤3年老板話事，再施丹3年控傳突擊並用（某肥仔被無視），皇家馬德里被推上歷史高峰，成為史上首支改制後連續3年奪得歐聯冠軍的球隊。
撰文：丁生

正當皇迷仍享受慶祝的氣氛，施丹的請辭卻帶來反高潮；其後基斯坦奴朗拿度的離去更令大班皇迷為之心碎。皇馬進入了後施丹、後C朗時代。新教練並非網上曾經瘋傳的雲爺爺，而是西班牙前主教練盧柏迪古。雖然他戰績未及其他名帥，但是他在西班牙國家隊的無鋒陣令人留下深刻印象，尤其艾斯高的帽子戲法更令人津津樂道。

失去了當今最強戰士C朗，葡萄牙幫（C朗、比比、干查奧）正式宣佈瓦解。截至今日筆者下筆時，會長佩雷斯仍然未簽入大牌球星，例如車路士翼鋒夏薩特或者熱刺前鋒的哈利卡尼，以致皇迷對攻力被削弱後，仍未有大型補充有所不滿。

後備方面，繼上年的艾華路莫拉達與哈美斯，再有後備「主力」高華錫被借到車路士一年，幸而沒有買斷條款，不致完全失去莫迪歷接班人。另外，左右後衛夏基美與菲奧分別被借去多蒙特及皇家蘇斯達。筆者認為夏基美表現比菲奧好得多，奈何球隊已購入另一右閘奥迪奥蘇拿，借出夏基美亦無可厚非。

相信新帥盧柏迪古的主要戰術，都是以控傳為主，將西班牙國家隊戰術搬到皇馬。

門將方面，球隊分別購入了盧寧與泰拔高爾圖斯，出現了一隊有5名龍門的情況。高爾圖斯的來臨直接影響到原本鐵定正選的基羅拿華斯，以及後備門將卡斯拿的前程。筆者衷心希望拿華斯繼續擔正。

正選後衛相信變化不大，馬些路與丹尼爾卡華積繼續左右壓上助攻，沙治奧拉莫斯與華拉尼繼續鎮守中路，拿祖費南迪斯再次成為左中右路第一後備。相信捷西斯華利祖輪換上陣的機會亦有所增加。筆者始終擔心馬些路和拉莫斯已經年過30，體力有所下滑，馬些路身後空間相信是現在的最大弱點，當然其助攻力無出其右，定能幫助球隊爭取入球。

中場方面，除非球隊改打4-2-3-1，否則應該都是卡斯米路、卻奧斯和莫迪歷成為鐵三角。隨著高華錫出走車路士，施巴路斯和馬高斯盧蘭迪上陣機會亦會增加。打法上會否仍然以左右分邊為主打，還是提升上前場速度，即要求卻奧斯與莫迪歷多點前插分波，仍然是未知之數。

前線選擇方面失去C朗，今年相信是賓施馬，加里夫巴利，艾斯高和馬高阿辛斯奧4人爭奪3個正選位置。在此假設華斯基斯繼續擔任進攻上的第一後備。這4人組合變化多端，阿辛斯奧、賓施馬和巴利打上3箭頭，互相換位進攻﹔又或者艾斯高在賓施馬和巴利身後提供彈藥。落後再改打4-4-2，換上華斯基斯和阿辛斯奧加強兩翼進攻。當然，進攻球員之多，隨著陣容和戰術變化，適當的輪換可以平衡各球員的上陣時間，打出有效又漂亮的進攻足球。

皇家馬德里香港球迷會今年踏入第2年，球迷會將繼續為會員及皇迷帶來一連串活動，首個活動為球迷會足球隊將於8月18日星期六晚上6至8時與Freekick （專為業餘足球隊而設的約波app）組成的皇迷聯隊於九龍公園來一場友誼賽，並作為今季的會員招募活動之一，當日即場入會的皇迷除了有會費優惠還可獲得商戶購物券。有興趣觀戰或入會的朋友，歡迎到時出席。

筆者最後祝願皇馬今季獲得節節勝利，各項賽事奪標而回，今晚率先奪得歐洲超級盃！

撰文：丁生
皇家馬德里香港球迷會

【編按】本地任何球迷會如想介紹任何與足球有關的活動，不妨聯絡我們。
email：ballthirteen@hotmail.com
球十三facebook專頁：

控傳突擊並用

出cheat is ok

拉膠出cheat腦震盪

施丹仲有-6足球

安76邊有三年

邊位Ching 投稿牙

捐啦

維哥記性很好

今晚又有球王表現

痴撚線!!

又3點鐘

閪波閪時間

唔睇=假皇

你開心啦有得睇賓狗1扭3

牙維勁到

紅衫是牙維嗎

Sorry 要返工

收爺啦你有邊次睇

唔好咁話佢
佢從良了 同我地一陣線

今晚賓周冇波入歡迎大家彈我賓周

你都無賓周 點撚樣彈

佢食兩家茶禮~

米屈

如果係 我會地屯門黨會殺g敬侯

肉酸 你最近還好嗎
仍時常出賣老母嗎

馬體今季幾齊腳
輕鬆中出皇狗

[/quote][/quote]

牙維今次唔係出圖
係出quote
連邊個POST邊頁都記低

有小氣excel

佢出CHEAT

有冇iphone link

盧柏迪古：忘記施丹吧！

【體育】施丹帶領皇家馬德里連贏3屆歐聯，成績斐然，盧柏迪古在今季接手，就呼籲大家要向前看，忘記以前。

新帥盧柏迪古（Julen Lopetegui）在周三將首次帶領皇家馬德里出戰正式比賽，於歐洲超級盃鬥同市宿敵馬德里體育會，他賽前提到施丹：「施丹所做的事、所贏的獎盃，無與倫比。不過，那都是皇馬的歷史了，我們一定要集中，向前看，繼續寫下歷史，繼續改進。」

這名前西班牙國家隊教練又指，早已知道今場應該派哪一位球員出戰：「我已經很清楚球隊的正選陣容，但不會告訴大家，因為對手也不會這樣做。」

相信在季前熱身賽表現出色的翼鋒加里夫巴利、射手賓施馬都會擔正，盧柏迪古說：「我很受教導他，他在球會很多年了，非常有動力，有他在，令到皇馬成為一支出色的球隊。賓施馬也是，我一直很喜歡他，而且在我入主後，他都非常努力。」

盧柏迪古：忘記施丹吧！

【體育】施丹帶領皇家馬德里連贏3屆歐聯，成績斐然，盧柏迪古在今季接手，就呼籲大家要向前看，忘記以前。

新帥盧柏迪古（Julen Lopetegui）在周三將首次帶領皇家馬德里出戰正式比賽，於歐洲超級盃鬥同市宿敵馬德里體育會，他賽前提到施丹：「施丹所做的事、所贏的獎盃，無與倫比。不過，那都是皇馬的歷史了，我們一定要集中，向前看，繼續寫下歷史，繼續改進。」

這名前西班牙國家隊教練又指，早已知道今場應該派哪一位球員出戰：「我已經很清楚球隊的正選陣容，但不會告訴大家，因為對手也不會這樣做。」

相信在季前熱身賽表現出色的翼鋒加里夫巴利、射手賓施馬都會擔正，盧柏迪古說：「我很受教導他，他在球會很多年了，非常有動力，有他在，令到皇馬成為一支出色的球隊。賓施馬也是，我一直很喜歡他，而且在我入主後，他都非常努力。」

Bale is the leader now that Cristiano Ronaldo has gone

換極教頭都係迷賓，證明賓周真係有料到

反朗條路難行?
我覺得反賓仲難行

個個教頭都有性愛DVD係賓周手上

路路 今晚陪我地睇西波皇嗎

av大亨

全連登最好記性

其實點解可以一邊睇一邊留言
我次次睇波都好專心 完半場先留到言

係佩🐶到

點解d女人咁煩

係佩狗有性愛DVD係賓周手上
佩狗一日唔走 賓周依然逍遙法外

今晚冇即討 ？

佩狗又輸

大家收拾心情啦
今季仲有排輸

光頭都算 冇咗牙朗真係即刻唔識踢

今次賓狗出波都唔撚掂了

又唔係未試過

韓信胯過了下體會的褲浪了

頭半季實衰過肥賓

以前占屎 占屎 達狗 伊斯高 辛仔
而家得辛仔 機師 同個垃圾5月仔
唉

想占了

隱性迷沾

今年好撚大機會十六郎

退出歐聯 就不必打美斯

後備以前幾多有能力改變戰局既球員黎
睇下而家

十六郎都冇得你做 落去歐霸啦

點解有兩個沾屎

梳 想打高仔

想睇歐霸

迷沾狗

撐98了

典會貢渣

打7阿9

今場對面一隻沙皮狗打哂 以前係牙朗既工作

講真足球場上如沒有 朗拿度 打碌撚~

第一次撐佢

THX

佩狗很清楚輸波邊個責任

有冇人笑到訓唔著

佩狗

幾球自爆

死廢老

返工啦黑鬼

食屎啦廢青

日日都返9個鐘

死nigga無份踢

一換走米路就畀人中出連發

Lo Sir 錯了

知錯未

邊位清黎

死廢老退役未

屌你佩狗，一無阿朗就輸俾馬體會

雞胸準備

由加時屈人體能變到加時派膠

馬德里第一球會
佩狗柒撚到

發夢都要屌鳩佩狗個死仆街

布達堅奴： “我在賽前曾經說過，皇馬對於現有的陣容非常的滿意，現在我們的想法是一致的，這樣的比賽不會改變任何的事情。”

goodbye modric

盧sir可以挨幾耐

意大利天空體育認為歐洲超級杯失利給摩迪離開尋找新挑戰的想法又添加了動力，對於皇馬來說，這場失利同樣給了他們購買新球星的理由，皇馬的目標是丹麥中場Erikson 23，但熱刺要價高達2億歐元。

痴撚線 意大利狗咁都打到飛機

今季已完
即刻解散隊波都仲黎得切

阿妓化

光頭佬先係最強教練

“摩迪皇馬很開心，不存在任何的其他問題。”對於摩迪可能在超級杯之後離開的問題，布達堅奴首先說到。

強運

你出名燈

繼續迷賓，挨唔到好耐

有牙朗守護

倆狗唔買人

肉酸仲繼續幫佩狗打飛機？
各位手足捉佢出來bin

正式宣佈做馬德里二弟

無左阿朗，拉開空位弱在，把握力弱左，制空力弱左
報紙仲要j 無鋒陣，個陣食正巴塞果3條67 top fit者

肉酸認賊作父

其實我到而家都唔係好明
點解成日要細路飛到咁上 一係就轉打五後衛/畀佢踢翼啦屌
成日上去又落唔返黎 呢兩季都唔知有幾多波係係左邊失
成日後防3打幾/2打幾

我想講佢係國家隊都係咁

佢係咪有性愛影片比佩狗同賓狗揸住？

比你雞姦咗所以唔敢講真話

真係比我雞姦咗就簽咗人啦

Good luck lo sir

懷念牙拖同牙朗了

其實今日果場係後防問題

你粒水

無睇到加時 點知輸4-2
不過90分鐘內失個2球都係輸自己on99
我賓搏老命爆哂seed都無用啦

抵撚死啦，冇阿朗 + 一換教練就撞船，仲要輸畀同市死敵

今季三大神奇數字： 3, 16, 4

三弟，十六郎，四大雞胸

皇馬隊長馬些路在球隊輸給馬體會丟掉歐洲超級杯後分析了失利的原因：“我們現在不能去找藉口，因為聯賽馬上開始了，我們必須找到解決方案。丟掉超級杯冠軍很難過，不過我們還是要祝賀馬體會奪冠。我們今天犯了很多錯誤，我覺得這是因為球隊磨合不夠導致的，很多球員參加世界杯後歸隊比較晚，彼此之間還缺乏默契。我們必須抓緊解決這些問題，因為本週末我們就要踢第一場聯賽了。”

對於球隊的轉會引援，馬些路表示：“我不是決定轉會簽約的人，我覺得皇馬的陣容還不錯，但是如果有新援加盟，那麼我們肯定非常歡迎。”

踢埋D控傳足球
後防輸埋D孤寒波
前場又冇人好換
今年西甲KEEP到前3 歐聯有得做16郎已經要還神

3弟？16郎？咁睇得起自己？
隨時低過華西、西維爾

如果 3 弟都守唔到，佩仔要落台都似

你班賤種含撚啦

根本請盧sir係用黎做今年雞胸既炮灰

放走牙朗 加 核心開始老+ 唔補人
盧sir都好難做...

講到好似歐聯小組賽出到線咁，隨時bye la

希望今年最好柒得甘d
唔係韓信唔會知錯

佩狗
人地疤狗大手筆買人搶人 你就賣走最撚勁個個

你老味 比三連沖昏頭腦

屌爆佢老母！！

屌爆佢菊花!!

Welcome back Calderon!

皇迷最黑暗既時候 就係摩連奴回歸之時

皇馬重回黑暗時代咪臭係多得你隻佩狗

真係要加強後備陣容
中場同前鋒都要
這季雞胸真係要屌佩狗唔買人

好少見成隊表現愈換愈廢..

韓信看破紅塵

尋晚米路係咪傷咗？

摩納哥副主席瓦希耶夫近日在接受法媒採訪時表示，皇馬主席佩雷斯總是責備自己，此前沒有把麥巴比賣給皇馬。

“摩納哥和皇馬是保持友誼的球會，我和他（佩雷斯）是好友。我和他聊天的時候，他總是責備我，怪我此前沒把麥巴比賣給皇馬！”瓦希耶夫說。

日日都懷念緊
一個月有多了

賣朗呀拿,唔買前鋒呀拿

佩雷斯：琴晚賓有入波 最己陣 係輸防守

4球都輸防守

人地桑法蘭何嘗唔係on99送大禮
要不是桑法蘭 加時都唔撚洗踢

從此無friend 做

摩係想賣比皇
係條友仔想去鈀

買sms或者Rabiot啦
起碼有身體對抗同防守

正正經經簽個前鋒好過

禾地皇馬窮到要賣摩迪腳仔先夠比牙朗份糧

No one good

上季都講緊入個大名foward
今季賣左朗都唔入
開季第一鋪就已經顯露哂你個板凳幾唔夠
中場仲要冇高仔

前季最自豪既後備而家

回歸你老母

用自己意志

尋日米路換走之後
防線就比人爆到七彩

罕見

原來皇區手足都係樂天派
前4 16郎

U十卜daddy回歸嗎？

佩仔只信光頭佬同摩daddy

疤 下體 華西
已經無左三個位～

仲有老西呢

以後皇馬好似世界盃西班牙咁 睇睇下應該會瞓著

我皇進軍歐霸
劍指冠軍

卡斯米路吐真言：掛念C朗

【體育】皇家馬德里在歐洲超級盃敗陣，中場卡斯米路很坦白，直言掛念舊隊友基斯坦奴朗拿度。

「我們不能隱藏的事實是──大家當然掛念基斯坦奴朗拿度。全世界所有球隊都掛念他。」卡斯米路在球隊周三於歐洲超級盃戰至加時被馬德里體育會所敗後吐真言。

他續說：「但我們亦得向前看，這場敗仗對我們傷害甚深，因為那是己隊本季首場比賽。」這是皇馬自2000年洲際盃決賽被小保加所敗後，首次在洲際的決賽輸波，球員失望不難理解。

至於主帥盧柏迪古表示球隊升掉4球，反映需要改善防守，被問到是否滿意取代C朗成為大旗手的加里夫巴利之表現時，他說：「他（巴利）表現好，球員在球季這個時間未能展示最佳狀態是正常的。」他強調失盃不影響轉會方針。

冇左米路即係俾人捅到穿晒窿

Lopetegui: This game does not change the transfer policy

UEFA Super Cup result leaves Real Madrid wondering if new signings are needed

Cristiano Ronaldo's departure to Juventus set the tone for what has been a disappointing summer for Real Madrid in the transfer market, and Wednesday's UEFA Super Cup defeat has left the club wondering whether new signings are needed before the deadline.

左翼位出晒事啦
伊斯高冇速度 阿辛就死左腳 成日推去死位

要靠細佬內切射門

冠條撚咩,老西一陣歐聯落返黎你點同人爭

其實比返Bale打左啦

左腳仔打左 射門角度收窄 連唯一一個射得既都冇埋
得返一招就係玩燒味 冇左牙朗你覺得仲可唔可行

新尼馬左翼內切

他的名字是？

牙維黎出cheat

vinicius junior

你捐人褲浪

阿辛咁嘅表現 真係唔該買翼啦大佬

其實今場係後防問題喎
失4球入面有2球輸孤寒波
繼續咁踢前面入幾多都唔夠後面失

前面入撚倒(禁區)就唔洗咁辛苦啦

前場都冇咩正常組織啦
一球燒味 一球對面派膠手球
其餘時間猜下猜下唔知做乜

對面下體喎
入2球算係咁啦

其實最衰就係拉膠決賽前寸高鳩普燈撚死自己

第一球係好波第二球對面自爆
不過整體成場波唔知踢乜
想打反擊又冇人走得切
好多時搶倒波派粒波上去得賓周一個
到到有人跑上黎佢已經頂唔順斷左
最on9係學人猜波又唔夠料未過半場已斷
成場波大部分時間都係皇馬半場果邊踢

知驚未 咩人都唔買 自拆骨既後果（不過光頭佬係度都會輸）

宜家就算買sms打前鋒我都制

過5千萬西甲阿妓點買

宜家五千萬最多買武磊

領皇馬正式賽事首戰失四球 盧比迪古70年來第一人

皇家馬德里周三在歐洲超級盃加時後以2:4受挫馬德里體育會，接替施丹教練之位的盧比迪古在領軍的首場具競爭性正式賽事十分失威。

今場比賽是盧比迪古上任皇馬主帥之位後的首場正式賽事，根據OptaJoe的統計數據，皇馬上一次有教練在領軍的首場正式賽事失至少四球，已經是1948年2月對切爾達的基平。另外，盧比迪古亦成為了自2007年的蘇斯達以來，首位在執教皇馬首戰即輸的教練。舒斯特2007年領皇馬出戰西班牙超級盃首回合以0:1不敵西維爾。

佩爺爺:超過5千萬嘅球員得屁馬值得禾地buy

我要買牙傾

攻強守弱

我起球場畀你啊 加個牙維

買尼馬啦不如

買你老母

買乾貴士算啦

又用自己意志

攻弱守更弱

已經下定決心全力打敗韓信

世三

世三 : 咁廢唔黎了

無了無了 ⋯

唉哩季唔敢想像變成點
佩狗任期仲有幾耐？

咁強強對決就係鬥少失誤架啦
你識攻人地都識佈防
唔通下下都禁住砌 炒3蛋4蛋咩

唔輸2:2球孤寒波可能已經唔洗加時
唔輸2:3球孤寒波仲有機會拖到12碼

後防可以點搞呀,全部都鐵膽

儲埋啲錢做咩

買後備防中
後備中堅
聯賽咁長 陣容深度好重要
隊長32歲 都要適當輪換下

後備中堅實要買架咁多玻璃人
但你講緊今場呀嘛 買夠4件後防咪又係出呢4個
輸波咪又係換中前場

班後防咁遲歸隊 無態就無辦法
輸都輸咗 咁都要避免重覆犯錯
講真以前金毛 係到
細路 都唔一定係鐵膽啦
出咩人都係睇陣容深度姐
只不過依家無錢姐

出細路未因為唔出既話根本成條左路廢Q左
講到尾最大問題都係前場
你一早買世三到時咪可以唔出細路出個防>攻既左閘balance返囉

你講要買前場
其實同我地講要買後場完全無衝突
我之前都有講話要買前場
只係今場輸波 後防要負更大責任係事實

後防實大責任架咁多失誤
但係講要改善一定買前場>>>買後場啦下話

垃圾

yes 垃圾有得踢歐超盃
上帝就係屋企睇歐超盃

我認巴塞係垃圾

CHING你買到10蚊1隻AC未

前場睇你買咩人啦
翼就肯定唔會買架啦 佩狗一心一意想培養兩個巴西仔
最多就補個前鋒過渡下
買中後場既可行性就大啲
不過都係唔好咁大期望會好啲

疤塞係垃圾咁同我哋有咩關係

咩黎

比貝迪斯買左啦

大家掛住拖舟DADDY未

Real Madrid never conceded 4 goals in the same match with Zidane as manager. They have just done it in Lopetegui’s first official match.

其實係撚盧SIR問題咩屌你老母
跟撚本就係炮灰黎
佩狗唔撚買big name
同阿仙奴有咩分別

盧sir呢啲plan z 黎
佩蛇唔會放水比佢挽

皇馬歐洲霸權終結！決賽不敗金身被破

在連續3年贏下歐聯冠軍，連續2年贏下歐洲超級盃之後，皇馬對歐洲球壇的統治還是在今天被終結，他們在歐洲超級盃中2-4不敵馬體會，沒能完成歐洲超級盃的3連冠。

從施丹接過皇馬教鞭開始，皇馬便開始了對歐洲球壇的統治，他們在歐聯中無人能擋，連續3年拿到冠軍，並且在前兩屆歐洲超級盃中也最終奪魁。但是今天，他們卻被馬體會從神壇上拉了下來。

另外，自從施丹接手皇馬以來，皇馬已經連續8次在決賽中贏波（包括西班牙超級盃），而他們在過去的13次洲際比賽的決賽（歐聯、歐洲超級盃和世冠盃）中，都保持著全勝的戰績。他們上一次在洲際決賽中輸波，還是在2000年的豐田杯當中的，當時他們1-2不敵小保加隊。

另外，這也是皇馬自2015年被巴塞4-0血洗之後，首次在單場比賽中被對手攻入4球。而這也是皇馬首次在決賽中，被馬體會攻入4球。

如今，有關皇馬的這一系列紀錄都被畫上了句號，他們被馬體會從神壇上拉了下來。新賽季，沒有了C.朗拿度的皇馬，一支沒有了施丹的皇馬，還能夠保住自己的領先地位嗎？

皇馬徹底被馬體完爆！身價？都被超越...

面對老對手馬體會，皇馬最終還是沒能跨過這道檻，他們以2-4的比數，輸給了自己的老對手。如果說過去皇馬在輸給馬體會之後，還可以苦笑著，說自己球隊身價比馬體會高的話，那麼這次他們連這個機會都沒有了。

在這場歐洲超級盃的比賽中，哥斯達的閃電入球，讓皇馬從一開場就陷入被動，而當皇馬2-1領先時，頑強的馬體會又由哥斯達扳平了比數。隨後馬體會再也沒有給皇馬機會，他們在加時賽中乾淨俐落的連進2球，徹底澆滅了皇馬的希望。

賽後的技術統計，皇馬全場共有14腳射門，領先馬體會的8次射門，但是，兩隊的射正次數卻是6-5，皇馬只比馬體會多1次。在控球、傳球等數據統計上，皇馬也領先於馬體會，不過他們卻沒辦法用數據上的優勢去壓制馬體會，面對馬體會的快速反擊，他們絲毫沒有辦法。

另外在戰術調整方面，馬體會也完全壓過了皇馬，馬體會後備出場的托馬斯、域度奴和科雷亞都為隊友送上了助攻，可以說這3名後備為馬體會的勝利立下了汗馬功勞。而皇馬這邊，施華路斯、馬約萊爾等人都幾乎沒有什麼亮眼的表現。

據《馬卡報》統計，如今馬體會全隊的身價為8.58億歐元，而皇馬全隊身價為7.757億歐元，從施蒙尼執教馬體會開始，皇馬首次在球隊身價上，也落後於馬體會。

在2010-11賽季，當時馬體會全隊身價僅為2.058億歐元，而皇馬當時的全隊身價已經達到了4.87億歐元，遠遠超過馬體會。就算在2015-16賽季，兩隊在歐聯決賽中相遇時，馬體會的全隊身價還是遠遠落後於皇馬，馬體會全隊當時身價為3.252億歐元，而皇馬當時總身價為7.616億歐元。

但是這個情況，在上個賽季開始出現改觀，馬體會引進了哥斯達等實力派名將，再加上基沙文等人的成長，馬體會全隊的身價上漲至7.403億歐元，儘管皇馬當時全隊身價高達9.418億歐元，但是兩隊之間的差距卻在逐漸縮小。

而這個夏天，皇馬賣掉了C.朗拿度、高華錫等主力球員，這讓他們的全隊身價大減價扣，如今只有7.757億歐元，而馬體會在引進林馬等強援之後，全隊身價已經漲到了8.58億歐元。，馬體會首次在全隊身價上，超越皇馬。

皇馬後悔賣走C.朗嗎？還用什麼與巴塞競爭

7號在皇馬已經成為具有象徵意義的號碼，C.朗拿度多年來一直都穿這一號碼的波衫。葡萄牙巨星離去後，7號的位置出現了空缺，而新賽季已經開始，皇馬隊內也沒有人穿C.朗拿度的7號波衫，由此也可見C.朗拿度的重量等級。

值得一提的是，在C.朗拿度兩場熱身賽為祖雲達斯攻入2球的時，皇馬這邊卻似乎開始感受到C.朗拿度離隊的影響。歐洲超級盃，他們在加時賽中輸給馬體會，這也是皇馬18年之後第一次輸掉一場歐洲賽場的決賽。

施蒙尼的馬體會表現出色，雖然歐洲超級盃的喜悅無法彌補歐聯決賽輸給皇馬的痛苦，但至少報了一部分的仇。馬德里打吡再次進入加時賽，而在加時賽中皇馬沉淪了，球隊再丟掉2球，留下了許多的疑問。儘管拉莫斯表示沒有C.朗拿度，皇馬依然能獲勝，但球隊的表現給了拉莫斯一擊。

《馬卡報》指出，比賽再次證明，盧比迪古需要一位迪亞高·哥斯達這樣的球員。如果C.朗拿度還在，情況恐怕不會這樣。同樣是進入加時賽，2013-14賽季歐聯決賽，馬體會的1-0優勢幾乎保持到終場結束，拉莫斯第92分48秒的頭槌破門扳平，讓勝利的天秤傾向皇馬。加時賽巴爾、馬些路、C.朗拿度接連入球，皇馬4-1逆轉成功，第10次捧起歐聯獎盃。2016年的歐聯決賽，雙方120分鐘內1比1戰平，C.朗拿度在12碼大戰中攻入致勝入球。此外2016-17賽季歐聯4強，皇家主場3比0完勝馬德里體育會，C.朗拿度上演帽子戲法，為球隊晉級打下基礎。對馬體會的比賽，C.朗拿度總能發揮重要作用。

這次的歐洲超級盃決賽，沒有了C.朗拿度，大家都把目光聚焦在賓施馬和巴爾身上，這兩位球星顯得放鬆，兩人製造了第一球。賓施馬和巴爾有發亮時刻，但就整場比賽來說，他們缺乏C.朗拿度那樣的領袖氣質，那種在困難情況下推動球隊前進的力量。《阿斯報》也表示，只有巴爾和賓施馬是不夠的，他們的表現還不錯，但不夠穩定，沒有那種在關鍵時刻改變戰局的氣質。

皇馬輸掉了新賽季第一場正式比賽，也給球隊在今季的征程蒙上了陰影，沒有C.朗拿度的皇馬，真的能在各項賽事中與依然由美斯領銜，而且各方面都獲得了加強的巴塞對抗嗎？（沙治奧）

皇馬醒醒吧！不花錢就想奪冠？別再發夢吧...

在皇馬落後的時候，沒有人能夠站出來發起反擊。《馬卡報》賽後直接表示，一場慘痛的失利，讓皇馬清楚的認識到，他們還需要在轉會窗關閉前，引進幾名強援。

今場比賽，當皇馬處於落後局面，需要通過換人來進行調整時，盧比迪古看向後備席，坐著的都是皇馬這些年的老面孔，沒錯，他們幫助皇馬實現了歐聯3連冠，但是在損失了C.朗拿度和高華錫這樣關鍵戰鬥力的情況下，皇馬依然沒有就這兩個位置進行收購。當皇馬球迷都期盼著一個「新C.朗拿度」來引領球隊實現逆轉時，卻發現在場上的依然是巴爾、賓施馬這樣的老面孔，他們很努力，但是卻達不到C.朗拿度的級別。

如果除去在去年就已經敲定的雲尼斯奧斯，那麼皇馬在今夏的主要收購就只有高圖爾斯和奧迪里奧蘇拿。但不要忘了，皇馬今夏可是損失了C.朗拿度這一球隊的主要得分手，指望這兩名防守球員來填補C.朗拿度留下的入球數字空缺，顯然是不可能的。

這個夏天，包括尼馬、麥巴比還有夏薩特等人都和皇馬傳出過緋聞，但是最終都沒能來到皇馬。《馬卡報》賽後就表示，就算買不到一個新的C.朗拿度，皇馬也需要引進一名哥斯達一樣的球員。巴爾和賓施馬很出色，但是他們倆沒有那種一己之力扭轉戰局的能力。

如今英超轉會窗已經關閉，皇馬若再想從英超挖走夏薩特或者簡尼等球星，現在無疑希望會更加渺茫。但是皇馬必須下定決心，就球隊的關鍵位置做出補強。拜仁的利雲是個不錯的選擇，波蘭前鋒本人十分希望來到皇馬，但拜仁球會卻一直不想放人。

看看巴塞吧！一向在轉會市場上討價還價的巴塞，如今也開始懂得砸錢去補強陣容了。既有維達爾這樣的成熟老將，又有古天奴這樣的中生代主力軍，還有迪比利、美路這樣的未來之星。想要和巴塞爭下去，皇馬就真的不能再小氣下去了。

今天的哥斯達已經給皇馬敲響了警鍾，如果繼續保守下去，不在鋒線上引進一名強力新援，恐怕真的很難和馬體會、巴塞等強隊對抗。而這個夏天留給皇馬的時間，已經不多了。

C.朗再為祖記破門！訪談暗諷皇馬球迷？

C.朗拿度又為祖雲達斯入球了，這次他面對的是球會的U23隊，看來在週末意甲開戰之前，C.朗拿度已經將狀態調整的相當不錯。

在這場未對媒體開放的熱身賽中，祖雲達斯一隊以8比0大勝U23隊，33歲的C.朗拿度再次破門得分。這樣在兩場熱身賽中，葡萄牙人都有入球，這對於在一個匆忙夏天后剛和祖雲達斯會和的C.朗拿度來說，顯然是很好的跡象。本週六在意甲首輪聯賽中，C.朗拿度預計將上演祖雲達斯第一場比賽，對手是基爾禾隊。

來到拖連奴後，C.朗拿度對祖記球迷的熱情印象深刻，在上季的歐聯中，C.朗拿度對祖記攻入倒掛入球，不少祖記球迷給他鼓掌，這讓他很感動。在接受祖雲達斯電視台採訪時，C.朗拿度就談到了這一點。「一開始我感到意外，過去我關注過祖記，喜歡這傢俱樂部，在那之後，我更喜歡他們了。」

「在對祖記的歐聯比賽中，一場8強，你攻入一球，然後看到球場里的所有人都給你鼓掌，這是一種令人難以置信的感覺。」

「我不能說這是我轉會決定中的關鍵因素，但每個細節都可能是有影響的，也許。當然了，看到這裡的人們喜歡你、支持你和球隊，這種感覺是完全不同的。我會每天都記得這種感覺，而在以前，我從未受到過這種對待。」

C.朗拿度似乎話裡有話，在皇馬時，球迷對他的支持可不是無條件的，踢得好時喝彩，發揮有起伏時，C.朗拿度和球隊沒少被皇馬球迷噓，如他所說「每個細節都有影響」，這種來自球迷的不同感覺，可能也是促成他轉會的因素之一。

輸波後卡斯米路直言：C.朗是當世第一 但他走了

在今天淩晨結束的歐洲超級盃的比賽中，皇馬2-4敗給馬體會。這是皇馬失去C.朗拿度後的首場正式比賽，外界觀點認為沒有C.朗拿度對皇馬影響很大。賽後，皇馬中場大將卡斯米路直接表示：「我們無法否認，C.朗拿度是世界上最好的球員。」

歐冠盃三連冠霸主皇家馬德里2-4不敵馬德里體育會丟掉冠軍，這也使皇馬的洲際冠軍數字停在了25個，他們本有機會刷新自己的這一世界紀錄。《阿斯報》報導了皇馬大將卡斯米路的賽後訪談。

關於你的傷勢：

「我知道我後於一些人回歸了球隊，我已經付出了全部。我遵循著教練安排的每件事，不過我沒有達到100%的狀態，我在場上已經拚到了極限。

對馬體會的防守：

「我們都知道關於一場該注意的細節，馬體會是一支偉大的球隊，他們攻擊性很強因為他們擁有偉大的球員。「

皇馬犯的錯誤：

「我們不能從個人角度去看待問題，我們必須知道我們是怎麼輸的，怎麼贏的。當我們輸波的時候，我們會失去所有。」

關於失去C.朗拿度：

「是的，我們沒法掩蓋這個事實，C.朗拿度已經證明了他是世界上最好的球員，但是他已經走了。我們現在不能再總想著關於他的事情了，我們需要變得更強，打造一支堅固的球隊，但是C.朗拿度，已經是過去時了。」

關於轉會以及莫迪歷和馬些路：

「這個你要去問主席了，他會管簽球員的事情，還有教練。我付出最好的我自己就可以了。他們兩個的事情我想主席已經說得很清楚了。」

67年最慘紀錄誕生！皇馬失冠第一罪人是他

皇馬沒有異議地輸掉了歐洲超級盃的比賽，而皇馬新帥盧比迪古也遭遇了開門黑。比賽中，皇馬丟掉了4球，盧比迪古也因此追平了一項黑色的紀錄。

數據顯示，盧比迪古是皇馬歷史上67年來，第一位在首場正式比賽中就丟掉4球的教練。事實上皇馬歷史上新帥在首戰中丟掉4球，此前總共也只有2次，一次是1948年（英國籍教練基平）1比4輸給切爾達，還有一次是1951年（烏拉圭籍教練斯卡洛內）0比4輸給馬體會。

值得一提的是，皇馬新帥上一次首戰輸波，也要追溯到2007年，當時球隊的主教練是舒斯特爾。盧比迪古眼睜睜看著球隊丟掉4球，而在施丹執教的149場比賽，皇馬單場從未丟3球以上，盧比迪古一場比賽就「超越」了施丹。西班牙《世界體育報》指出，皇馬後防線非常脆弱，尤其是被迪亞高·哥斯達和沙奧尼古斯入球時更是如此，這可不是好兆頭。皇馬要想在西甲賽場與馬體會和巴塞競爭，在歐洲賽場與眾多豪門競爭，那就必須盡快提高水準。

對於同馬體會的這場歐洲超級盃比賽，盧比迪古賽前表示：「我們的對手非常強大，但是我們也非常瞭解，因為我們是鄰居。這場比賽我們不會更有壓力，因為對手是馬體會，而且一場比賽就將決定冠軍歸屬，這激勵著我們拚盡一切去贏下冠軍。皇馬有責任和義務去贏下所有的冠軍。」

對盧比迪古來說，今場比賽是一大考驗，畢竟這是他第一次帶皇馬爭奪冠軍，而最終他考試失敗。而對於這場失利，盧比迪古也應該負責。首先在排兵佈陣上，盧比迪古沒有根據球員狀態來選擇，而是依據球員的地位。賽前《阿斯報》報導，盧比迪古目前對於馬些路，卡斯米路以及莫迪歷三人的狀況並不確定，雖然前兩位已經在班拿貝杯中正選，但是比賽中可以看出，兩人的狀態和節奏依然沒有完全到位。結果，盧比迪古在歐洲超級盃中依然讓馬些路和卡斯米路正選，而莫迪歷也在第57分鐘上場。

皇馬的第二個失球，與馬些路防守不力有關，當時祖安科蘭邊線附近鉤回皮球後內切禁區右側，後備出場的科雷亞突入小禁區右側回傳，拿華斯攔截落空，迪亞高-哥斯達近距離射入空門，2-2。當時馬些路被對手輕易甩開。盧比迪古賽後也表示，失誤給球隊帶來惡果，原本皇馬接近於將比數改寫為3比1，但卻變成了2比2。

卡斯米路也未能踢完全場，第76分鐘他因傷下場，他的離場對皇馬造成了很大的影響。而盧比迪古的臨場指揮也遭受質疑，他未能讓球隊控制局面，相比之下，施蒙尼雖然此役不能在場邊指揮，他依然讓球隊牢牢控制局面。馬體會的陣容中，基沙文的狀態並不好，畢竟法國人歸隊很好，缺少訓練，而施蒙尼也在第57分鐘就將其換下，值得一提的是，正是後備擅長的科雷亞送出助攻，幫助馬體會將比數扳成2比2平，讓比賽進入加時賽。

施蒙尼通過換人控制了比賽節奏，他很懂得利用球隊的後備席，後備出場的托馬斯、域度奴和科雷亞都為隊友送上了助攻，可以說這3名後備為馬體會的勝利立下了汗馬功勞。這方面盧比迪古需要向施蒙尼學習。

當然，這隻是賽季的第一場比賽，盧比迪古的執教能力究竟如何，還有待繼續觀察。現在需要看看的是這場失利給球迷帶來的影響，皇馬球迷肯定感覺有些受傷，他們現在只希望球隊在聯賽的比賽中能迅速找到感覺。（沙治奧）

卻奧斯：奧斯爾不該為世界盃出局而負責

奧斯爾退出國家隊一事雖然已經過去很久，但是餘溫尚在，他的每一位國家隊隊友幾乎都在採訪中被問到過此事，卻奧斯也不例外。近日，卻奧斯在接受採訪時談到了奧斯爾退隊一事，他認為奧斯爾本人很清楚國家隊並不存在種族歧視。

「奧斯爾是一名讓人尊敬的國腳，他值得一個更好的結局。我和奧斯爾一起踢球很多年了，我知道他是一個很好的人。但他退出的方式不太好。不幸的是，他在聲明中的一部分正確的內容被更多荒謬的內容所掩蓋了。」

「我覺得他自己知道國家隊內部和德國足協內部不存在種族歧視。相反，我們一直致力於多元化和融合。奧斯爾就是一個很好的例子，還有很多其他球員也是。」

而對於奧斯爾、根度簡與土耳其總統合照一事，卻奧斯認為不能將它作為世界盃出局的擋箭牌：「我覺得奧斯爾和根度簡一直在忙於處理這件事。這件事是否嚴重，還是得他們自己來回答。從我的角度來看，如果把這件事作為擋箭牌，並將此作為出局的理由，那將是令人尷尬的。」

談到自己在國家隊的未來，卻奧斯表示：「我會踢到2020年歐國盃，並且我為自己設立了一個大目標，那就是我們要在那裡比過去更成功。」

同時，卻奧斯也談到了C.朗拿度離開皇馬一事：「看看我們如何去填補他每賽季幾乎50粒入球的空缺會是一件很令人興奮的事。我們要證明，即使沒有他，我們也是頂尖球隊。我相信這一點。」

盧比迪古：不會因輸波就去亂買人

在皇馬輸掉新賽季的首場正式比賽後，主教練盧比迪古出席了新聞記者會。談到比賽的失利時，盧比迪古表示：「在這樣的決賽中，兩隊的區別就在於能不能抓住失誤，而馬體會是這方面的專家。失誤懲罰了我們，必須祝賀他們，馬體會配得上冠軍。在比數接近3比1的時候，他們卻將比數改寫為2比2，之後又變成了3比2。」

盧比迪古表示：「我們在加時賽中踢得不錯，皇馬控制了比賽，也有配合，踢得很緊湊，感覺也不錯，但2比3之後比賽變了，我們也曾用冒險的決定尋找解決辦法。」

皇馬教練指出了球隊的失誤：「決賽由細節決定，有時候有利，有時候不利。必須要吸取教訓，不要再犯錯誤。現在不是點名指出錯誤的時候，是球隊整體輸波，馬體會懲罰了我們。」

談到收購的可能，盧比迪古表示：「球會製定競技計劃的人，不會因這場決賽而改變簽約策略。接下去聯賽要開始了，這對我們來說是非常重要的獎盃，必須要有好的開局。球隊過去幾個賽季奪得的西甲冠軍不多，我們希望有好的開局。對歐冠盃，我們的奪冠饑渴感沒減少。我們有鬥志，有饑渴感。」

談到巴爾，盧比迪古表示：「他踢得不錯，不過目前這個階段，球員們還沒有找到最好的水準。我們對他的表現非常滿意，希望他在接下去的比賽中繼續提高。」

皇馬接下去該怎麼做？盧比迪古表示：「我們在各方面都必須提高。丟掉4球是不正常的，我們必須糾正。犯錯是我們不喜歡的，我們各方面都要改善，不僅僅是個人失誤方面。」（沙治奧）

屌盧sir都多鳩餘
前場要換人個陣 有咩人比佢揀先？
得五月同機司咋屌你老母 你估而家打fifa？個教練可以用controller控d球員？

屌你老母 冇進攻球員呀 後備乜鳩野五月 機師
一陣比目魚傷 賓周又發夢時你出乜嘢人呀大佬
琴晚見到後備入替係愈換愈差 點打成季呀

D新聞都話佢想買前鋒
佩狗乜鳩都唔做可以點
5月仔 踢西乙都未夠班

依家啲前鋒咁垃圾 點買牙
垃圾得黎又要億億聲

佩蛇睇中會毫不猶豫出手 例如包皮 沾屎
依家啲前鋒一係買唔到 一係太廢太老太貴

又幫你老世護航
買個利雲/ 卡雲尼/ 馬撚返黎 點都好過乜都唔做掛

唔洗屌盧啦
人地西班牙國家隊係用dc9
唔啱要換前鋒都有aspas rodrigo啊
宜家得五月同賓狗

韓信捐褲浪捐到傻左

利雲拜狗唔放，後2者未夠班 幫唔到啲咩
無謂晒錢

唔講以為五月勁得過後2者
唔講以為皇馬近呢幾年蝕大錢 無錢買人

No Ronaldo, no Zidane, no trophy!

唔要求勁前鋒
學拜狗 係德甲搵後備前鋒咁
西甲是撚但一個前鋒都唔會衰得過5月仔下話

佢貪盧蛇帶過幻幻國家隊
諗住以後都玩幻幻
一切佩狗都計過黎

Agger
你簽個謝拉特摩蘭奴返黎我都收貨吖

出得起錢都唔係亂咁用 執啲2，3線返黎咪變卡達朗時代
上季拎億8 bid包皮一樣有人屌晒鬼

之前話買rodrigo 唔知邊個又話唔想要

佩蛇政治手段好恐怖...依家等你地好飢渴
下年all in屁馬 ，有粒星，全體皇迷打j

出牙維好過5月

而家唔撚用錢 咪又係拎晒比你老世整球場同追龍門
再講 而家係衰到要㩒掣個陣得五月同機司揀
買返個進攻球員返黎輪換下競爭下有咩唔好

牙維只係比人當翼咁用,正中鋒位盧蛇鬼會換佢咩

所以我想rodrigo黎 得返呢個選擇 華西又簽左幾個前面
當年j過villa 點知空炮

撞船速度仲恐怖

Rodrigo唔差 只係華西標價貴
但皇馬放完牙朗 仲有咩本錢同人講價

rodrigo, 又係出我皇

當初點估到佢真係夠膽死用賓狗+ 五月仔

出牙維係咪有啲期待
五月真心覺得冇咩期望

買mariano返黎啦
我諗係最簡單既方案

Fuck you bitch

辛仔真係擔唔到大旗，死左腳，慢，無技術，左路靠佢同isco真係玩撚完

買完返黎又係出禾賓 之後又迫人走

以前後備有James morata Isco asensio
依加機司 馬約拿 掃把佬 雲斯捷斯

尋晚禾賓既表現有目共睹

辛無技術？鳩up都有個譜吖

琴晚換走isco開始攻唔到 換走米露就守唔到了

入波都係靠我賓

再嘈叫摩佬開po

佢有技術？
除左一開始驚為天人外，一路進步極慢

Bale踢中間勁

邊路勁d

利雲照殺

用夠自己意志未 fk ur mouth

直至你向世清認錯

比辛踢攻中未
Isco躝啦

死妓女

打呲狗又開始周圍咬人

收爺啦

好過你胯下之辱

你jer夠未

用isco換隻勁既翼番嚟算啦

用辛換沙拿

當辛係翼根本就錯
同之前推卻打防中一樣咁on9

會員佩雷斯主席應否死全家

sor禁錯正皮

傻鳩：「唔係咁仲有咩揀，雲爺爺？」

Official LaLiga games to be held in the United States from this season

One LaLiga game to be played Stateside

According to El País, the idea is to stage one LaLiga game in North America from this season, with Barcelona and Real Madrid as the most likely clubs to take part. “This partnership demonstrates LaLiga’s vision and foresight to be the top soccer league in the world,” said Relevent CEO Danny Sillman who negotiated the deal directly with La Liga. “Combining LaLiga’s long tradition of excellence and unparalleled international reputation with Relevent’s expertise in this market will accelerate the growth and popularity of soccer in North America and LaLiga’s global brand.”

摩迪金球獎似乎冇前三 大眾幫基沙文做緊勢

大家點睇

起碼買返個阿傾先夠造

仲有人聽佢9up

睇黎要雲加出山拯救銀河幻隊

唔好click 入去 何歪人黎
上次同何輝講波露曬底

又係爭第三名

今季好多強隊都夾熟晒
等左幾季好大機會贏歐聯
無咩球隊肯放射手比我地咁蠢啦
如果簽得返馬撚都滿足
佢比五月更值得搏一季

從來冇幻想過鍠會有唔買人嘅一日

佩狗留返啲$黎買球證?

商業城呀嘛,一陣搞衰埋真係衰撚過阿仙奴

羅湖

咁又係 得皇馬先會肯放自己首席射手比人

新阿維

我皇唔賣垃圾
所以賓周同機師非賣品

咁點解賣25達

達子垃圾嘅一季嘅數據都靚過首席9號

唔公平,要計埋拉空

肉酸仔是傻閪嗎
然而 老母誤會了嗎
樓主老母 被給美化
但其實真的懂得佢嗎

仲諗住輸一場佩狗會覺醒
真係唔好撚有期望好過

留意 大敗既日子今季陸續有黎

起碼輸一季 佩狗先有機會諗下

落晒型

落台喇屌

佩狗累人累物

死左全家咁款

A problem for Keylor Navas

Defeat in the UEFA Super Cup highlighted some issues for Real Madrid, but it particularly gave Keylor Navas a problem after conceding four times, with new signing Thibaut Courtois watching on from the stands.

2億硬搶世三啦

再收隻isco皮
比辛擔正打攻中
賓
夏 辛 禿
4連歐聯不是夢！！！

搶你個西

有人問佩 佩就會賣 但是無人來

想知起新球場係咪真係咁迫切 要趕到賣哂啲人先籌到旗起

起黎做乜撚
多鳩餘 你留返阿朗幫你賣波衫都賺返唔少啦
清撚埋啲垃圾契仔慳返個啲人工條數咪同而家差唔多

雞胸不是夢

垃圾皇

賣左阿朗就叫賣曬啲人？

佩狗陷家產啦

會然too

梗係唔只今年啦 占士宜家都基本叫賣硬啦 3線神鋒莫拉達都叫入到下波 馬撚又賣左 3個都入到波 5月機師撚入到啊

占士唔岩踢皇馬
莫拉達自己嗌走
馬撚賣左好少錢

係咪買Rodrygo

有消息？

rodrygo 咪買能左

對上三位對馬體會帽子戲法既球員
C朗(2017)
C朗(2016)
C朗(2012)

食屎啦仆街

好波！

留隊信號？摩迪：是時候站起來繼續努力了!

“這場沉重的失利。但一場失敗無法定義整支球隊，是時候站起來，以我們一直以來的方式繼續努力了。#HalaMadrird”

今天距離轉會窗口關閉還剩兩週，皇馬球迷依然在期待球隊引進新援。不過今天凌晨據科貝電台報導，皇馬今夏引援的可能性越來越小了。

據科貝電台報導稱，皇馬至今沒有考慮任何引援可能性。皇馬高層依然沒有改變他們的思路：如果不能引進頂級球星，還不如不引援，因為引進水平一般的球員還不如把機會留給自己人，皇馬隊中還有不少年輕人需要機會。

係唔啱踢定無俾機會
同埋人走唔係問題
都唔係走去用垃圾填數

Real Madrid turns down Inter for Modric, deal likely over

垃圾意大利狗dimarzio

咪乘機混水摸魚

Lopetegui launches SOS: he needs reinforcements now

He has 15 days until the transfer window closes to reinforce his squad and the justification for his petitions has only gained weight after the defeat to Atlético exposed the lack of depth on the bench.

我粒水摸世

肥賓都買個高仔比佢牙
盧sir乜都無

📰 "THE FANS ASKS FOR TRANSFERS"

"AS Survey: 88% of internet users see it necessary to reinforce Madrid"

有兩個龍一隻閘

Raul's first day as a coach

On Thursday, Real Madrid's Cadete B side had a new coach: Raul Gonzalez.

係喎 唔記得左oreo
繼續用5月仔啦仆街

Real Madrid, Barcelona or Atletico: Who has the best squad?

根據《阿斯報》以及《馬卡報》的消息，在輸給馬體會之後，皇馬主帥盧柏迪古再次要求引援。

《馬卡報》指出：“當高基與沙烏進球之後，質疑開始出現，所有人都希望皇馬也有這樣的球員出現，但是沒有……馬體會依然是那個馬體會，但是馬體會的球員卻越來越好，這是皇馬不願意承認的。“

盧柏迪古希望能夠簽入一個前鋒，一個中場和一個後衛，這早已不是秘密，但是皇馬官方在賽後的說法卻與之相背，公關部門主管布達堅奴表示：“我們的陣容很棒，我現在也這麼認為，這場比賽不會改變我們的政策。“

《阿斯報》指出，早在16-17那個輝煌的雙冠賽季中，施丹的後備席上坐的是莫拉達，占士，伊斯高與阿辛斯奧，但是現在，當卡斯米路受傷時，只能換上施巴路斯，而到了加時賽，盧柏迪古最後的一張牌竟然是馬約拉爾。

今年有機拎世足，點會放住

放埋垃圾皇入去把撚咩 完全唔係人地果皮

只能同華倫 西維爾比

有機拎世足個個唔放
9成再拎世足個個就放左

你肉酸老母

Raul

魔迪呼聲較高

收到風 準備告鳩國米

綠豆號冇開3年,今年終於要開船

入咗油未

salah

不過呢d野佩狗做唔少
都係9up下姐

意大利狗今晚關轉會窗 安心晒

cheat

盧SIR
我係你就唔會咁落力教啦
反正連贏10場跟住輸1場馬卡都落足嘴頭踩你垃圾
又要俾佩狗管撚住晒
係我就連輸10場等炒拎解約金算啦

eriksen

落唔落力教咪又係輸

呢樣真

logic king

等被炒吧

Welcome 拖蛇

咩事派膠

你出cheat

佩犬又被收皮了

日日都要捐

屌你ex

No welcome 雲yaya

拖舟事隔半季後強勢回歸
仲迫到佩狗放更多權

最已陣！！

睇佩狗個態度 呢兩個星期會買倒咩人丫
對今季已經完完全全冇晒信心 頭寒了

件衫等咗個幾月終於到咗
好感動

人都已經唔喺到了

不要再說了
好彩畀我訂到最後一水

今季練到牙維成材就係成功

佩仔咪一樣唔放水

Ødegaard back to Heereveen. Done.

又踢荷甲係咩玩法

搞到無得出cheat

- Real Madrid thinking about transfers after the Super Cup loss.
- Timo Werner a possibility as an alternative for Karim Benzema.
- Club also thinking to sign another CB due to Vallejo’s poor injury record [@JLSanchez78]

Werner 都照殺了

簽閪到咩
得返2星期

仲廢過世清 20m deal is ok

韓信 hi

叫左你幾多次唔好再挑釁世清

唔撚係呀，Werner 踢世盃廢撚到仆街都買，佩狗係咪輸到傻撚左

佢無得救 基本人性都無

得狗性

做下樣 應付班球迷架咋
你信唔信後乜鳩都唔買

狗都起碼忠心 佢狗都不如

係 仲衰過我屋企隻狗

咁我都覺得佢唔買大機會，佩狗前幾年贏太多盃，今年想輸下，發下夢以為自己可以培育到巨星

控傳戰術要佢拓柒咩

錯 Vinicius junior真係巨星

肉酸就如一隻狗 一隻死狗

皇區有個仆街仔 名叫～叫～叫肉酸仔～
自稱韓信 慣左捐人褲～浪～底～
賣手足 好不義 菊花爆左無數次～
賣老母 太不孝 陷家池塘多鮫(鳩)魚～
大家一齊跟我屌～屌 屌 屌 爆佢老味菊花處

屌
笑撚死
做乜撚

意大利媒體抨擊摩迪，認為他在實踐自己離開皇馬想法的過程中做的明顯不夠。簡單說，球員在推動自己轉會國米方面做的不夠，只是在社交媒體上做一些極少的互動根本不足以讓自己離開皇馬。

如果摩迪真的想離開，他本應該參照C朗的做法，把一切掌控在自己手裡，迫使皇馬讓他轉會祖雲達斯，而不是把一切希望寄託在經理人身上。

在整個過程中摩迪始終保持低調，從不公開表達自己的想法，這讓皇馬強留他變得更容易。

Yeah Check it x3 ~
皇迷撞正肉酸仔 今日太黑仔
互串鬥咀抽水binc 家常便飯
講多兩句得罪 其實好鬼閒
皇迷氣量大 出門唔失禮 禮 禮～
可惜出左個肉酸仔
Sorly 今個帶你女女開房筆數 由我睇～yo

Come on dudes
It’s A Battle.

世清拔萃仔

Werner點都勁過5月

世清如果係古代出世應該係李白杜甫個啲lv

Hey yo Mr Uglyson~ listen
I take your girl in a bar~
Fuck her hard in my car 🚗
She loves me coz I’m handsome
I fk her without condom~ yo yo
Smash your head, kick your back
Feel not really bad~ ahhhhh~

魯爾任教皇馬青年B隊的第一日

【體育】甚麼時候覺得自己都老了？相信便是魯爾都要去教波了。

周四，皇家馬德里青年B隊迎來新教練魯爾（Raul Gonzalez）。這名球會傳奇7號射手於掛靴前曾在卡塔爾效力，當時魯爾已經開始修讀教練課程為當主帥鋪路，今年4月便得到教練牌照。看他在周四首次領操不怒而威，小將該可從他身上獲益良多。

41歲的魯爾擔任B隊主帥，是取代了前皇馬名將賓尼圖（Álvaro Benito）位置，後者被晉升到皇馬青年A隊教練。事實上魯爾一直希望如舊隊友施丹般執教鞭，甚至考取教練牌照時被記提問，他亦坦言「不排除有一天會成為皇馬教練」。

另一方面，曾與魯爾為隊友、同為皇馬青年軍的中場古迪早前盛傳會執教皇馬B隊，惟今年7月已被任命為土超球隊比錫達斯助教。

圖片來源 : 互聯網

屌奶星，識牙世咁耐今日先發現咁有才華

講真繼續比蘇拿利教B隊
真係浪費青訓時間

Ching sick ball
之前B隊d教練話炒就炒
唔知點解蘇拿利教得差過佢地都仲有得留低

魯爾復出ok？

世清太可憐了

Ok

訓啦7頭
你明天要早起

太過誇獎

文武雙全

而家世清全力掛住作詞而忘記點樣對戰
我好失望

米抽拉

你樓上兩個雙面人

世清永遠勇武

淆字佢唔曉寫

佩雷斯主席永遠忤逆

好過你勇武到主動捐人褲浪

落自己面

肉酸一冇咗n賓戰鬥力淨返1

N賓係0 肉酸係1
兩個基佬

世清是否濕鳩liy手下

本來我以為古迪會接手B隊
無諗過佢走咗去比錫達斯

不

Real Madrid lack of options off the bench

In the last two seasons, Zidane could call upon Danilo, James, Morata, Pepe, Kovacic and they have all left Real Madrid leaving a bare bench when it comes to experience.

Real Madrid have sold more players than they have bought in recent years and that trend has continued this summer. The result is Julen Lopetegui is left with a squad with little depth and a starting XI unrecognisable from recent years.

Assuming the starting eleven looks something like this, Courtois, Carvajal, Ramos Varane, Marcelo, Casemiro, Kroos, Modric, Asensio/Isco, Bale and Benzema, Real Madrid's back-up unit is made up of player who have played very few minutes in recent years aside from Nacho, Lucas Vazquez, Marco Asensio or Isco.

Real Madrid has sold more than it has bought since 2014

Since 2014, Real Madrid has spent 403 million euros on new players and earned 421.7 million euros in sales, which is in stark contrast to Barcelona and Atlético Madrid. Is it time to change the transfer policy?

Primera División predictions: LaLiga 2018-19 week 1

Real Madrid – Getafe (Sunday 22:15) Prediction: home win

Julen Lopetegui needs a kind opening fixture after becoming the first Real Madrid manager since Bernd Schuster in 2007 to lose his first competitive game and Getafe will provide the perfect fodder for a soothing Sunday stroll. We at AS Towers still think he’ll be lucky to last until Christmas and Geta have a couple of players who can chuck a cat among the pigeons in Gabu Shibasaki and Jorge Molina while Real failed to keep a single clean sheet in pre-season. Still, you have to go back to 2012 for the last time Getafe won this fixture and 2008 for their last victory at the Bernabéu. So no problem for Lopetegui then…

Who can Real Madrid sign before the transfer deadline?

泥清亦已歿

你唔撚洗訓？？

好眼訓

（國語）
Check it, ahh hah, yeah yeah
Uglyson 你快去洗洗睡
你的妹子在我店裡買醉
搞不好 可能有試過陪我睡 yeah yeah yeah~
長著大的奶 長的腿
我的弟弟對幹妹這一方面 很會
要不要帶你馬子再來一波 乾脆 yo~

清咁早起

Hihi 食左早餐未牙

皇馬官方在今天凌晨更新了一線隊的號碼，古圖斯將在西甲第一場比賽中身穿25號。

在8月31日24點之前，古圖斯還可以改變自己的報名號碼。 《阿斯報》透露，在卡斯拿即將離隊的情況下，新賽季古圖斯將有望拿回自己的13號。

德國媒體《圖片報》的消息，目前為止皇馬都沒有與華拿進行接觸，另外萊比錫也不願出售他。

食左雞排通粉牛油多士Y(^_^)Y

希望盧蛇知錯
肯比番攻中位辛仔打

Hi 7仔增值員

恭喜清
我都買咗件短袖

今季踢咩位都雞胸,冇分別

貝迪斯認真增兵 但係第一場竟然輸利雲特3蛋

所以應該好好培育辛仔

系 isco一係打後半格 一係躝

20>22

離棄富美雞？

角色名嚟

收皮啦臭g

會員祖亞昆請振作

師兄放lunch

U 2

啱啱訓醒

我收工啦7頭 你繼續比心機啦

收完工黎捐我褲浪

真名王

冇咗伊斯高隊波仲順

你講最有說服力

唔買翻個翼鋒就仆硬街

負皮出現了

世清

Inter Milan reply to Real Madrid tapping up claims: "We never spoke to Modric"

The Italian club has reponded to Real Madrid's claims that they contacted Luka Modric without their permission in a letter to FIFA.

This morning, when it emerged that Real Madrid have made a formal complaint to FIFA, claiming Inter Milan made an illegal approach for Luka Modric without first gaining permission to talk to the player from the Madrid board. Under FIFA regulations, no club can negotiate with a player who has an existing contract with another club when no agreement has been reached between the player and the parent club to put him on the transfer list.

Inter Milan deny Modric tapping up claims

The response from Italy was almost immediate. After receiving a letter from FIFA concerning Madrid's complaint for making contact with Modric, Inter replied with a letter to world football's governing body in which they stated they "were never in contact with the player, nor had they opened direct negotiations with Modric", La Gazzetta dello Sport report.

Now it will be up to FIFA's Disciplinarty Committee to investigate and study both clubs' side of the argument before making a decision on the case.

Heerenveen and Vitesse scrap it out to secure Ødegaard loan

Week 2 of the Eredivisie will witness a fixture between two of the possible clubs Real Madrid have in mind to take the Norwegian on loan this season.

Fede Valverde will stay with Real Madrid

Real Madrid are expected to make moves in the transfer market before the window closes on August 31, yet Fede Valverde will stay with the team for the 2018/19 season.

Lopetegui has a plan for Vinicius Junior

Real Madrid are facing a battle to replace the goals lost with Cristiano Ronaldo's departure, and Julen Lopetegui has a plan for Vinicius Junior.

The Brazilian teenager has burst onto the scene since his emergence at Flamengo with Florentino Perez believing he has the potential to reach the level Neymar set during his time at Barcelona.

比肉酸逼到咁

世清太skr 了

'REAL PLAN NEYMAR MOVE'

Real Madrid are reportedly preparing a 300m euro move for Neymar.

Sport say Real are still keen to replace Cristiano Ronaldo and are ready to spend big to get Neymar.

However, the move will apparently only be possible if Paris St-Germain are punished for Financial Fair Play breaches. UEFA are currently reviewing an investigation into PSG's finances.

世清已變成智障

psg點會有事

你捐人褲浪底捐到變成智障

REAL REPORT INTER TO FIFA

Real Madrid have reported Inter Milan to FIFA over their pursuit of midfielder Luka Modric.

A FIFA spokesperson confirmed to Press Association Sport that football's world governing body had received a complaint from the Spanish club regarding the Serie A side's attempt to sign Croatia international Modric.

Given that the Italian transfer window closes on Friday evening, it appears certain that Inter will not succeed in their mission to lure Modric away from the Bernabeu.

俾300m買件世盃一早Out 的垃圾都唔買其他人

冇尊嚴的智障

繼續要佢打翼既話下場會變到水煙咁
請盡快比佢取代isco既攻中位

佢自以為有韓信的才能 但其實只是韓玄

咁世清係？

今晚喊住睇牙朗入波

關羽

憑什麼取代isco？

我作歌不知幾撚開心

同路人
以後就真係無得再印了

世清已無藥可救

你大把褲浪可捐咪得

好過你了

Lopetegui insists on signing a No.9

Real Madrid hope to recover good form at the Bernabeu

Casemiro and Odriozola train without problems

Real Madrid prepared for the opening game of the LaLiga season with Casemiro able to train without problems having had cramp in the European Super Cup, while Odriozola looked fine having returned from injury and so only Vallejo was absent.

Julen Lopetegui introduced changes to the session with a stretching session before the ball was used in rondos and the coach was giving out instructions throughout.

Roberto Carlos set for technical director role

Real Madrid and Brazil legend Roberto Carlos will take over as technical director at Sporting CP if Rui Jorge Rego becomes president, Record reports.

CHARGE返你轉頭！國米狀告西甲會長

【體育】日前皇家馬德里向國際足協投訴國際米蘭違規接觸旗下中場莫迪歷，豈料國米絕不好欺，反告西甲會長泰巴斯惡意中傷。

日前泰巴斯（Javier Tebas）為皇馬出頭，譴責國米非法接觸莫迪歷，並指國米「充大頭鬼」，開出天文數字利誘莫迪歷過檔，而實際上根本支付不起那樣的金錢。

除了國米，泰巴斯亦把矛頭指向祖記收購C朗與PSG買入尼馬兩單交易，認為其中有詐。

顏面受損的國米馬上還擊：「就泰巴斯今日的言論，本會宣佈將向他採取法律行動。」

意甲賽會亦同仇敵愾，「對西甲會長泰巴斯的言論，我們深感震驚與失望。這樣無憑無據亂說話，將影響意甲聯賽以及兩支意甲球隊的聲譽。對於有人利用傳媒來破壞意甲的國際形象，我們絕不會坐視不理。」

圖片來源 : ©AFP

【話題】不再豪氣！皇馬近4年賣多過買

【體育】在歐洲超級盃以2:4不敵馬德里體育會，令外界質疑皇家馬德里今夏的轉會工作，翻查紀錄，原來皇馬近4季的轉會總支出，竟然比收入少，可見銀河艦隊的時代已成過去。

皇家馬德里對上一次有銀河艦隊式收購，已經是2013年以1億歐元從熱刺簽入翼鋒加里夫巴利（Gareth Bale），自此賣人比買人多，當中包括以4500萬歐元把奧斯爾賣到阿仙奴、以7500萬歐元出售翼鋒迪馬利亞予曼聯、以8000萬歐元將射手艾華路莫拉達送到車路士，以及今夏以1億歐元讓球王基斯坦奴朗拿度加盟祖雲達斯。

從2014年夏天至今，皇馬合共花了4.03億歐元添置新球員，當中2014/15球季用了1.26億歐元，而今季就用了1.22億歐元。原來皇馬在這4年間，從賣人獲取了4.21億歐元，即是說合共賺了1870萬鎊，跟大家心目中「洗腳唔抹腳」的印象完全相反。

巴塞隆拿近5年就花了8.07億歐元增兵，足足比皇馬多出超過1倍，而賣人只收得4.6億歐元，蝕了3741萬歐元。馬德里體育會的規模不比皇馬，但近4年比這支同市宿敵使多了1640萬歐元，轉會收支是負1254萬歐元。

從金錢上去看，皇馬明顯把轉會政策變為收到重點土炮及小將，如攻中艾斯高、翼鋒盧卡斯華斯基斯、馬高阿辛斯奧，而他們亦助球隊在上季達成歐聯三連霸。不過，在C朗離隊後於歐超盃的失利，會否令皇馬再次更改轉會政策，在餘下時間不多的轉會市場，重演一季一星的瘋狂收購？

圖片來源 : ©AFP

今晚睇牙朗

垃圾肉酸狗 食屎狗 褲浪狗

世清請振作！！

你振作啲仲好 捐人褲浪

決意離開皇post，這是佩最後的回覆

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

溝女, 地理, 9up, 歷史, 政治

這是佩一上網就立刻到皇post的原因

肉酸狗即刻躝 唔好破壞皇區忠賢義士嘅良好傳統

佩在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 " 抄post", 即是完完全全COPY搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是迷雲, 卻經常出post揶揄雲加

明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值

明明自己極討厭某個死港女, 就出post話自己愛上左佢

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的佩十分重要

同時, 佩故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 佩完全唔想俾人知佩o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 佩o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然佩出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日佩忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後佩還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了, 皇post各位高學識既人.

Goodbye Getafe CF

Real Madrid C.F. 4:1 Getafe C.F.

手握3億歐元！皇馬點解唔係轉會窗出手？

在失去C.朗拿度之後，手握3億歐元轉會費的皇馬，並沒有在轉會市場上進行過多的收購，這不僅讓人心生懷疑，皇馬到底咩葫蘆賣咩藥？西班牙的《馬卡報》和《每日體育報》給出一樣的答案，就是皇馬準備用著3億歐元買下尼馬！

《馬卡報》和《每日體育報》表示，皇馬手握3億不買人，其實不難解釋。皇馬之前就曾暗示過，除了尼馬，其他人的市場價嚴重溢價，皇馬不想去花冤枉錢，他們只願為了尼馬花這筆錢。為了得到尼馬，佩雷斯願意砸上全部的這3億歐元。

皇馬能否順利買下尼馬，還有等另一個條件的成熟。歐洲足協目前正在隊巴黎的財政進行調查，檢查他們是否違背財政公平法案。歐洲足協已經委託相關審計公司，對巴黎的贊助商合約等進行調查，目前巴黎所得的贊助合約收入比其他球隊高出2到3倍，另外卡塔爾銀行的的支付款項也在接受調查。

審查結果將在8月底公佈，如果巴黎遭到歐洲足協的處罰，那麼他們很有可能就會被迫賣掉尼馬的球星，到時候，皇馬便會掏出3億歐元，去追求尼馬。

另外，巴黎和巴塞這些工資投入超過球隊支出80%的球隊，都需要接受調查，並調整工資結構。未來幾周，將接受此項調查的球隊名單將會被公布，而皇馬並不在這些球隊之中。

如果皇馬買不到尼馬，他們在今夏也有其他的計劃，皇馬的當務之急是買一個前鋒，伊卡迪、施巴斯坦洛迪和華拿都在他們的獵物名單上。佩雷斯想要掏出5000萬買一名前鋒，但是現在施巴斯坦洛迪就要花費8000萬。

可以放一搏 買華拿

牙朗正選 希望佢即刻輸波

NO TRANSFER TALK FOR REAL

Real Madrid head coach Julen Lopetegui batted away talk about possible transfer targets ahead of his side’s first La Liga game of the season against Getafe on Sunday.

Real are yet to replace Cristiano Ronaldo, with goalkeeper Thibaut Courtois, defender Alvaro Odriozola and youngster Vinicius Junior their only signings.

"Right now we’re focusing on getting the best out of the squad we have which is a squad we love, we have a lot of talent and we’re going to work with it,” said Lopetegui.

"We like the players we have and I have no doubts about the squad I have. Our players have a fantastic attitude, and people are going to see a Madrid side with a lot of talent. The important players are the ones that are here, not the ones that are not."

你這個仆街

假波隊配唔起牙朗啦吊

世三又後備 要welcome了

welcome定到1月

牙朗同大巴拿有陣gay味

有冇人睇緊阿朗

咁樣就0:1

愛蛇大炒垃圾轟吧!!!!!!!!!

收嗲啦韓信

???

奧巴美羊

件奧巴美揚廢能到

達狗都入波

一入係咁影奧巴個樣

叉燒都炒波底 柒到
我賓瞇埋眼都入

隻羊咁水貨都有人接

連廢鋒都入阿狗波

阿狗俾機會達狗威

愛蛇準備反CUP

大家平時係邊搵sopcast link

點解可以炒兩球呢啲波
賓狗上身

佐真奴幾勁

依家禾塊面仲黑過牙維膚色

反杯了

師兄勁到

你廢jer 要捐褲浪

祖記落後緊
2:1

阿狗d地波傳中好撚勁⋯⋯
係差把握力

呢個畫面要重覆幾次

阿朗今場有無掂過10次波

牙朗🙈

祖記要輸了

屌帥又係學玩FM咁放阿朗係中鋒
咩都死

牙朗回家吧

高仔ready

和了

2:2

牙朗差啲

高仔

259

不要吹奏25

3:2 祖記絕殺

關皇咩事

only u is

高仔踢得麻麻

sor

Mateo Kovačić vs. Arsenal:

• 100% take-ons completed
• 100% pass accuracy
• 100% tackles won

高仔

比佢一年返黎接摩迪，希望可以大爆發

高仔>卻仔

練好啲傳波再講

算吧啦佢
睇佢講既野完全無心留
睇佢同theo接受訪問既分別就知

俾機會掃把唔好？
高係引到球推進，但傳球⋯

Talk good

佢講緊歐聯小組賽三弟,歐霸+聯賽十六郎姐 所以咪有得"四"大雞胸

其實呢幾年大部分打後備想走都冇乜辦法 成世人想攞嘅歐聯都咗兩，三次，佢哋緊係想踼多d證明自己，可能想追下個人奬

掃把啲對抗能力好差

掃把好削

【西甲預告】後C朗年代 皇馬誓起「菲」

【體育】後C朗年代首場西甲，皇家馬德里周六於班拿貝出擊，力爭於基達菲身上一洗歐洲超級盃失利的頹風。
撰文：歪花

在歐洲超級盃加時以2:4不敵同市宿敵馬德里體育會，令人懷疑皇家馬德里在放走球王基斯坦奴朗拿度後，未有補入星級攻擊手的轉會做法。在一場不太重要的盃賽失手，其實不太重要，皇馬的正選人腳仍然強勁，只是深度不太足夠。

連贏3屆歐聯後，不少人都認為皇馬一眾主力球員將會從高峰下滑，C朗出走祖雲達斯、莫迪歷求去，於水準較低的意甲續戰，就是最好的證明。不過，翼鋒加里夫巴利、射手賓施馬、防中卡斯米路仍然有一流戰鬥力，而且新星馬高阿辛斯奧、盧卡斯華斯基斯漸漸上位，當中阿辛斯奧更受新帥盧柏迪古重用，成為C朗接班人。

在季前熱身賽，阿辛斯奧多次跟巴利、艾斯高合作，從後協助賓施馬，而在賓施馬缺陣時，更會出任假9，整體演出著重不錯。今戰對手基達菲踢法教為主攻，不像馬體會般死守，相信皇馬眾鋒將會有更多空間發揮，挺身而出填補C朗的空缺。

632-beIN - Now Sports 2 20/08 04:10直播

圖片來源 : ©AFP

4:15
深夜西波

睇完返工

護級戰

衰鬼廢老球走位又幾靚

Marcelino: You'd have to ask Lopetegui about Rodrigo

"Could he go to Real at the request of Lopetegui? That's something you'd have to ask Lopetegui about," he said.

"I think he will stay here. He looks convinced, excited and motivated.

"If Real Madrid want him, then there is a release clause."

廢老不嬲頭幾場都係威係勢
季中就收哂皮

話晒一場師兄弟 洗唔洗踩到咁盡

尋日佢係幾生打得

Lopetegui: Reinforcements? I don't have doubts about Real Madrid squad

廉價勞工，一季踢五十場

宜家連拿玻璃啲翼都勁過我皇

我皇有機師

14 years of Sergio Ramos

Julen Lopetegui will make sure that the sole focus his charges have on Sunday is victory over Getafe, but the match will be a special occasion for Sergio Ramos with it marking the start of his 14th year with Real Madrid.

It was in September 2005 that Ramos, a right-back, made his debut as a 19-year-old.

Gareth Bale hopes to keep LaLiga scoring run going

Cristiano Ronaldo's departure has placed increased pressure on Gareth Bale to lead Real Madrid's forward line, and the Welshman will hope to keep his run of scoring on the LaLiga opening day going.

真係要返工 不了

今季邊件靚啲 真心

3rd kit

Eden Hazard: “Everybody know what I have said after the World Cup. But I’m happy here. I don’t want to talk about it yet. A lot has been said, but at the moment I’m happy. I have two years left on my contract and we’ll see what happens. Leaving this year? I won’t go.” [RMC]

25號

28 號最撚勁

留返7號比邊個

9號too

鳩白上身？

Rodrygo

事實

系

應該照出返keyword

25仔=盃賽專員

鳩頭斯C字頭S字尾
我鍾意佢個名

真名上高登

U too

佢穿越時空

你粒出宇宙

你捐足幾代

皇家馬德里=曼城

阿仙奴=巴塞

封左佢好過

暫時封住佢先啦
哩家邊個夠班著
咪撚著臭添呀

正是 唔想件7號學英超果隊咁比人著到臭哂 乜撚野迪比 奧雲

韓信教波 場場都win

仲有19場入3個波嘅全能到仆街

According to Bild, there has been no contact between Real Madrid and striker Werner, of RB Leipzig.

放棄吧啦
呢個夏天唔好對佩狗有期望

Two outcomes for Real Madrid against Getafe: win or sign

Lopetegui debuts in LaLiga against Getafe as clamour for signings gets louder at Real Madrid but the game at the Bernabeu could decide transfer policy.

Bale: a goal a game in his last four against Getafe

In his last five games against Getafe, Bale has scored four goals and has scored Real Madrid's first LaLiga goal for the last three seasons in a row.

Only Juande Ramos has lost his first league game this century for Real Madrid

牙維

D紅色隊真係垃圾黎
曼 阿 拜

真係win or sign既話 今場win唔到我唔拘呀

agger

皇

牙維請振作

你紅字

今晚我皇護級戰

西波皇未開波

佩狗荷包守護戰

又閪波閪時間

d巴狗 乜撚野去祖唔可以證明自己 去ac 先得 咁不如去幫新特蘭拎英超啦

掃把正選

睇今場決定反唔反伊

冇米路等比人中出

竟然行返舊路

中路不設防

又辛打翼⋯⋯
屌你盧蛇

即討呢

你開

opened

望到個陣決定訓覺了

新特蘭不知不覺已經去到英甲

唔知點解一見到辛 賓 禿 硬係有種鋒線無力既感覺 會覺得少左d野 屌

猩猩勁到（睇精華）

掃把踢正選

因為辛冇朗既入球能力

成8成控球時間係咩事

鳩猜

掃把

睇精華辛仔咁多埋門
好驚變左浪射辛,拿拿聲練返靚隻右腳好嘛

唔是有球右腳中柱

西班牙踢法

卻老ig句野

卻老真養生
平時咁早瞓

辛
球傳中靚到
仲要右腳都射到波
全能到仆街

Welcome Pulisic

Good Luck Modric

Thank you real name king

入左幾多球

Kuen my pant wave la

Goodest English

西甲賽會貫徹on9作風
場波夜到連當地人都頂唔撚順 搞到入座率都好低

不過喺嗰邊住真係會好早瞓
佢夜到咁睇完返到屋企應該成兩點幾三點

好似話西班牙返工lunch可以瞓覺 (好似係)

沒有C.朗的皇馬，主場人氣暴跌...

在C.朗拿度離開之後，皇馬迎來了在主場的首場比賽，但是這支新皇馬的首映儀式顯然沒有那麼火爆，到場的只有4萬8446名觀眾，這創下了自2009年以來的新低。

皇馬上一次出現比這次還低的觀眾人數，就發生在C.朗拿度加盟之前，在2009年的5月24日，皇馬迎戰馬略卡的西甲聯賽，只有4萬4270名到場，那也是C.朗拿度駕臨皇馬之前，白衣軍團的最後一場主場比賽。自從2009年夏天C.朗拿度加盟皇馬之後，不管球隊成績怎樣，班拿貝球場便再也沒有出現過這樣低的上座率。

但是在C.朗拿度離開之後，班拿貝的上座率還是出現了明顯下滑。據《阿斯報》統計，截止到昨天，皇馬的會員票只賣出了6900張，許多人都放棄了繼續購買會員座位，來班拿貝觀看比賽。C.朗拿度的離開，加上皇馬在歐洲超級盃中的輸波，讓很多球迷都對皇馬感到失望透頂，他們不願到現場來觀看皇馬的比賽。皇馬今季的主場揭幕戰的火爆程度，要遠遠低於上季，去年8月同華倫西亞的皇馬主場第一戰，共有6萬5107名觀眾到場，比今天足足多出了1.7萬人！

這樣的上座率，也遠遠低於上季最差的一場，當時也是對陣基達菲，但是到場人數依然有5.5萬人。上季皇馬的平均上座人數為6萬6847人，比今場高出了近2萬人！

PK美斯的底氣！C.朗走後皇馬靠他擔大旗

在聯賽首輪比賽，巴爾總能取得入球。在今季西甲首輪對基達菲取得一球後，這已經是巴爾連續第三個賽季在賽季首輪取得入球了，對他來說，沒有比這更好的開局了，放在C.朗拿度離隊，他需要承擔更多入球責任的背景下，就更是如此。

2016-17賽季，巴爾在西甲首輪作客對皇家蘇斯達的比賽中上演了梅開二度的好戲。上季他又在對拉科的比賽中取得入球。今季西甲首輪對基達菲，巴爾也取得了入球，他的入球是球隊的第二球，這個入球幫助皇馬鎖定了勝局。

C.朗拿度離開之後，大家都將目光投到巴爾身上，威爾斯人在賽季開始階段的表現也達到了人們對他的期待，他已被皇馬球會和球迷視為球隊的新頭號巨星。在季前熱身賽中，他的表現就很出色，而在西甲開始後 ，他也立即貢獻了入球。而除了入球之外，上半場他還有一記頭槌被門框擋出，而卡華積的入球也來自他的傳中。

上季巴爾總共攻入了21球，其中西甲16球，現在賽季一開始，巴爾就開動了機器，為超越上季的入球數據而努力 。威爾斯巨星如今能輕鬆破門，對基達菲的比賽進行到第51分鐘，阿辛斯奧攔截蒂金後左路傳中，巴爾10碼處掃射右下角入網，比數變成了2比0。

連續3個賽季，巴爾都在首輪西甲取得入球。2018年，巴爾的西甲入球數也排名第三，其中第一是已經轉會去了祖雲達斯的C.朗拿度（22球），第二是攻入21球的美斯，巴爾和蘇亞雷斯以15球並列第三。

第77分鐘，盧比迪古用華斯基斯換下了巴爾。數據統計顯示，在正式比賽中，巴爾最近11腳射正，攻入了8球，也就是說，只要他射正，基本上就能取得入球。而6場對基達菲的比賽，他攻入了5球，場均幾乎1球。

如果巴爾繼續表現出色，而且能少受傷病的困擾，那他應該能坐穩皇馬頭號球星的位置。此前《馬卡報》報導，C.朗拿度離開班拿貝之後，皇馬迫切需要一名新的頭牌球星，帶領球隊繼續前進，儘管球迷都認為皇馬會在轉會市場上尋找C.朗拿度接班人，不過皇馬主席佩雷斯以及球會高層都認為，C.朗拿度的接班人就在陣中，不需要到外面尋找，這個人就是巴爾。

C.朗拿度不在，對巴爾來說有兩方面的不同，一方面他能獲得更多的機會，另一方面，他在心理上也能獲得更自由的感覺，能更好地顯示領袖氣質。有人相信，沒有C.朗拿度的存在，巴爾可以像他在熱刺那樣光彩照人巴爾曾經在2010-11賽季和2012-13賽季被評為英超聯賽最佳球員。之前保亞斯在接受葡萄牙《競賽報》採訪時就曾經表示：「巴爾在C.朗拿度身邊踢球，很難發揮出熱刺時的頂級水準。」

巴爾如今也被佩雷斯名正言順地推為球隊頭號球星。雖然有球隊挖不到尼馬和麥巴比的原因，但更重要的是一個健康的巴爾不比任何人差。巴爾恐怖的爆發力、速度、遠射、盤帶過人、門前搶點，這些能力讓他成為球員中的佼佼者。這個賽季的巴爾是值得期待的。（沙治奧）

【後C.朗時代】皇馬再有希望 真能與巴塞激戰

一場2-0，正式開啟了皇馬新賽季的征程，在沒有了C.朗拿度、沒有了施丹的情況下，盧比迪古的皇馬在這場比賽中，給了球迷眼前一亮的感覺。

對於這支全新的皇馬來說，要想贏得球迷們的認可，是一件非常困難的事情。因為在施丹和C.朗拿度的時代，皇馬真的太成功了，歐聯3連冠、40場不敗，如今的皇馬，要想去超越這一切，真的是太難了。哪怕他們做的有一點不好，都會被推到輿論的風口浪尖上。

上一場同馬體會的歐洲超級盃，皇馬2-4不敵對手，在被對手終結歐洲賽場統治的同時，還因為這4粒失球創下了一系列隊史最差紀錄。新帥盧比迪古也飽受質疑，他的排兵佈陣和臨場調整，都受到了媒體的抨擊。不過在這場西甲揭幕戰中，盧比迪古和他的皇馬的表現，又讓人看到了希望。

面對基達菲，皇馬展現出了強大的壓制力，控球率高達78%，傳球數793-222遙遙領先，10腳射門也兩倍於對手，在大部分時間里，這場比賽更像是皇馬的半場攻防演練。

《馬卡報》在賽後表示，在沒有了C.朗拿度，球隊也沒有大牌收購的情況下，盧比迪古的這支皇馬在這場比賽中讓人感覺耳目一新，又讓人看到了新的希望。華拉尼、莫迪歷這些球隊的絕對主力坐在了後備席上，而今夏最大牌的收購高圖爾斯今場同樣擔任後備。他選擇了比賽狀態更好的拿祖費南迪斯、施華路斯和拿華斯。皇馬恐怖的壓制力，讓拿華斯幾乎沒有什麼工作要做，而施華路斯和拿祖費南迪斯的表現也讓人印象深刻，《馬卡報》賽後甚至提出疑問：「以後是不是該由拿祖費南迪斯來擔任正選。」

在歐洲超級盃被馬體會擊敗之後，皇馬一度陷入低谷，但短短幾天之後，他們就向世界展示出了新的一面，新賽季，他們依然有機會和巴塞掰一掰手腕。

皇馬的推進器！C.朗在祖記最想念的人就是他

西甲首輪，皇馬主場2比0戰勝同城小弟基達菲，取得了西甲開門紅，也迅速走出了歐洲超級盃輸給馬體會後留下的陰影。這場比賽卡華積和巴爾取得入球，而球隊邊後衛馬些路也表現出色，他也彌補了在輸給馬體會比賽中犯下的錯誤。

對馬體會的比賽，皇馬的第二個失球，與馬些路防守不力有關，當時祖安科蘭邊線附近鉤回皮球後內切禁區右側，後備出場的科雷亞突入小禁區右側回傳，拿華斯攔截落空，迪亞高-哥斯達近距離射入空門，2-2。當時馬些路被對手輕易甩開。盧比迪古賽後也表示，失誤給球隊帶來惡果，原本皇馬接近於將比數改寫為3比1，但卻變成了2比2。

賽後西班牙《世界報》表示，馬些路用這場對基達菲比賽的表現，讓人原諒他在對馬體會比賽中的失誤。在球場上，馬些路顯得無懼無畏。如果有人認為對馬體會比賽的失誤會影響他，那顯然錯了。對基達菲的比賽，馬些路甚至在中場穿襠過對手，這讓他贏得 班拿貝球迷的歡呼。皇馬教練盧比迪古也表示：「馬些路對球隊的貢獻很大。」

此役馬些路與其說是踢邊後衛，不如說是踢翼鋒，除非對方的阿列霍出來，否則馬些路沒有太多的防守任務，這讓他可以持續不斷地加入進攻之中。皇馬多次有威脅的進攻來自馬些路。開場不久，馬些路左路斜傳，巴爾12碼處搶在般奴之前頭槌攻門，皮球憾中橫樑彈出。下半場第54分鐘，馬些路禁區邊緣突破受阻，阿辛斯奧娥眉月頂抽射又憾中左側立柱彈出。

馬些路理論上是左閘，但在比賽中他更像是皇馬一名翼鋒，《馬卡報》賽後評論說：「馬些路在進攻層面的重要性是毋庸置疑的，他給班拿貝球場送上了無數的傳中、突破……不過就連盧比迪古都要求他後撤回防。」

埃菲社則評價說：「馬些路擺脫了西班牙超級盃上的失誤，對基達菲，他成為皇馬進攻層面最大的武器之一，他不斷威脅對方防線，令對手防不勝防。」

值得一提的是，馬些路今夏一度陷入轉會傳言中。C.朗拿度轉會祖雲達斯後，有媒體透露，C.朗拿度向「斑馬軍團」提出了一個要求，那就是希望祖記能從皇馬把自己的好友馬些路挖來。不過馬些路與皇馬的合約2022年才到期，而且合約毀約金高達1.8億歐元。

據報導，C.朗拿度剛剛加盟祖雲達斯一天，就向意大利豪門提出了一個要求，那就是再做下努力，把馬些路也從皇馬挖來。C.朗拿度已經向祖雲達斯球會主席阿涅利提出了請求。按照Mediaset的說法，C.朗拿度的願望就是希望能與馬些路繼續共享更衣室，馬些路是他最好的朋友，葡萄牙巨星也把自己的想法告訴了祖記高層。

不過皇馬方面沒打算賣馬些路，畢竟他是球隊重要的一員。馬些路與皇馬的合約還有4年才到期，而且他的合約毀約金高達1.8億歐元。馬些路剛剛參加了世界盃，他現在正處於職業生涯的巔峰期，而且是球隊的第二隊長，在皇馬已經效力了11年。西班牙《每日體育報》認為，皇馬缺少馬些路的合格替代者，因為特奧·靴南迪斯表現不佳，已經被皇馬送走，這讓皇馬放走馬些路更不可能。

如今意甲轉會市場已關閉，馬些路不久前也回應了轉會祖雲達斯的傳言，「我不會談論這個，我們要參加一場決賽（歐洲超級盃），我只會談與決賽有關的事。我的合約到2022年到期，就是這樣。」很顯然，馬些路留在皇馬的決心是非常堅定的。（沙治奧）

盧比迪古：比賽會告訴你皇馬幾強

在西甲首輪比賽中2比0擊敗基達菲後，皇馬教練盧比迪古表示，國內聯賽是體現一支球隊實力的真正晴雨表。

皇馬在整場比賽中幾乎沒遇到麻煩，皇馬新教練對他在教練席上的首次亮相感到非常滿意。 「我為取得獲勝而感到非常高興。首先是球隊贏波了，之後是球隊踢得不錯。我們有提高的空間，但球隊有整體的感覺。對陣上季失球第三少的球隊，我們攻入了2球。」他在比賽結束後對記者說。

「這是第一場西甲比賽，比賽可以告訴你球隊的實力有多強。我們感到高興和滿意。對陣這樣的球隊不失球，這讓你感覺滿意。」盧比迪古表示。

施華路斯上季被施丹忽略，但這場比賽他獲得正選。盧比迪古賽後表示：「他打了一場很好的比賽，施華路斯有個性，他必須繼續努力，但他肯定會幫助我們。

連續第三個賽季，巴爾在西甲首輪比賽就取得了入球。盧比迪古稱讚道：「我很喜歡這支球隊，巴爾踢出了一場精彩的比賽。我把重點放在了團隊上，我認為在我們想要創建的團隊結構中，需要有不同特點的球員。對此我們非常滿意。」

盧比迪古也稱讚了馬些路：「球員也都是人，都有自己的情感。馬些路是個老資格的球員，他踢了一場出色的比賽，不僅僅在進攻層面，在防守層面也是如此。」

對於門將的位置，盧比迪古表示：「我們有5位門將，但只會留3個。我們喜歡這種競爭，這不是問題，有多種解決方案。今天我們不會做出任何決定，但肯定會做出決定。」（沙治奧）

屌你贏基達菲都可以打飛機

依家唔打等幾時

咪就係

因為遲d夢遺都冇機會

韓信又正皮自己

樓下肉酸